{"template_name":"mosaique-4films-vertical","template_data":{"display_duration":"60","seuil":"0","complet_txt":"COMPLET"},"films":[{"id":"49291","data":null,"idfilm":"52652","numero_ordre":"49291","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"KUNG FU PANDA 3","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"KUNG FU PANDA 3","visa":"144033","sortie":"2016-03-30","sortieabs":"0","sortieoriginale":"0000-00-00","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"film d'animation","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H35","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"\u00c9TATS-UNIS","realisateur":"Jennifer Yuh","interpretes":"","resume":"Po avait toujours cru son p\u00e8re panda disparu, mais le voil\u00e0 qui r\u00e9appara\u00eet\u00a0! Enfin r\u00e9unis, p\u00e8re et fils vont voyager jusqu'au village secret des pandas. Ils y feront la connaissance de certains de leurs semblables, tous plus d\u00e9jant\u00e9s les uns que les autres. Mais lorsque le mal\u00e9fique Ka\u00ef d\u00e9cide de s'attaquer aux plus grands ma\u00eetres du kung-fu, Po va devoir r\u00e9ussir l'impossible\u00a0: transformer une horde de pandas maladroits et rigolards en experts des arts martiaux, les redoutables Kung-Fu Pandas\u00a0!","distributeur":"20 TH CENTURY FOX","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-03-23 14:22:00","video":"49291 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"49291 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"52652","id_film_3d":"52653","allocine_film_id":"194397","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201527","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201527","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201604","MAJDVD_photos":"201604","nb_copie":"0","title":"KUNG FU PANDA 3","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/49291.JPG","seances":[{"film_id":"49291","titre":"KUNG FU PANDA 3","horaire":"10H50","jour":"Wed","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F52652\/D1459327800\/VF","tags":"","salle":{"id":"2259","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}},{"film_id":"49291","titre":"KUNG FU PANDA 3","horaire":"17H10","jour":"Wed","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F52652\/D1459350600\/VF","tags":"","salle":{"id":"2259","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}},{"film_id":"49291","titre":"KUNG FU PANDA 3","horaire":"19H15","jour":"Wed","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F52652\/D1459358100\/VF","tags":"","salle":{"id":"2259","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}},{"film_id":"49291","titre":"KUNG FU PANDA 3","horaire":"11H50","jour":"Wed","salle_id":"8877","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F52652\/D1459331400\/VF","tags":"","salle":{"id":"8877","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 3","numero":"3","slug":"salle-3"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"49292","data":null,"idfilm":"52653","numero_ordre":"49292","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"KUNG FU PANDA 3 EN 3D","titre_original":"KUNG FU PANDA 3","titre_cnc":"","petit_nom":"KUNG FU PANDA 3 -3D","visa":"","sortie":"2016-03-30","sortieabs":"0","sortieoriginale":"0000-00-00","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"film d'animation","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H35","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"\u00c9TATS-UNIS","realisateur":"Jennifer Yuh","interpretes":"","resume":"Po avait toujours cru son p\u00e8re panda disparu, mais le voil\u00e0 qui r\u00e9appara\u00eet\u00a0! Enfin r\u00e9unis, p\u00e8re et fils vont voyager jusqu'au village secret des pandas. Ils y feront la connaissance de certains de leurs semblables, tous plus d\u00e9jant\u00e9s les uns que les autres. Mais lorsque le mal\u00e9fique Ka\u00ef d\u00e9cide de s'attaquer aux plus grands ma\u00eetres du kung-fu, Po va devoir r\u00e9ussir l'impossible\u00a0: transformer une horde de pandas maladroits et rigolards en experts des arts martiaux, les redoutables Kung-Fu Pandas\u00a0!","distributeur":"20 TH CENTURY FOX","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-03-23 14:22:13","video":"49292 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"49292 vf fa1.mp4","doublon":"1","id_film_2d":"52652","id_film_3d":"52653","allocine_film_id":"194397","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201435","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201435","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201604","MAJDVD_photos":"201604","nb_copie":"0","title":"KUNG FU PANDA 3 EN 3D","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/49292.JPG","seances":[{"film_id":"49292","titre":"KUNG FU PANDA 3 EN 3D","horaire":"12H50","jour":"Wed","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F52653\/D1459335000\/VF","tags":"","salle":{"id":"2259","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}},{"film_id":"49292","titre":"KUNG FU PANDA 3 EN 3D","horaire":"14H50","jour":"Wed","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F52653\/D1459342200\/VF","tags":"","salle":{"id":"2259","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}},{"film_id":"49292","titre":"KUNG FU PANDA 3 EN 3D","horaire":"21H20","jour":"Wed","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F52653\/D1459365600\/VF","tags":"","salle":{"id":"2259","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}}],"dimension":{"slug":"3d","name":"3D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"50264","data":null,"idfilm":"59551","numero_ordre":"50264","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"BATMAN V SUPERMAN : L'AUBE DE LA JUSTICE","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"BATMAN V SUPERMAN L AUBE DE LA JUSTICE","visa":"143978","sortie":"2016-03-23","sortieabs":"0","sortieoriginale":"0000-00-00","format":"Scope","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"action","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Certaines sc\u00e8nes  violentes sont susceptibles de heurter le jeune public","duree":"2H31","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"\u00c9TATS-UNIS","realisateur":"Zack Snyder","interpretes":"Henry Cavill, Ben Affleck, Gal Gadot, Jesse Eisenberg, Amy Adams, Diane Lane, Laurence Fishburne, Jeremy Irons, Holly Hunter","resume":"Parce qu'il redoute les exc\u00e8s de pouvoir de Superman, Batman le puissant justicier masqu\u00e9 de Gotham City d\u00e9fie le sauveur bien-aim\u00e9 de Metropolis, sous les yeux des spectateurs ind\u00e9cis. Tandis qu'ils s'affrontent, un nouveau danger fait planer une menace sans pr\u00e9c\u00e9dent sur l'ensemble de l'humanit\u00e9.\r\n","distributeur":"WARNER BROS.","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-03-16 18:41:38","video":"50264 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"50264 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"59551","id_film_3d":"112204","allocine_film_id":"219262","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201602","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201606","MAJDVD_photos":"201602","nb_copie":"0","title":"BATMAN V SUPERMAN : L'AUBE DE LA JUSTICE","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/50264.JPG","seances":[{"film_id":"50264","titre":"BATMAN V SUPERMAN : L'AUBE DE LA JUSTICE","horaire":"12H00","jour":"Wed","salle_id":"8876","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F59551\/D1459332000\/VF","tags":"","salle":{"id":"8876","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 2","numero":"2","slug":"salle-2"}},{"film_id":"50264","titre":"BATMAN V SUPERMAN : L'AUBE DE LA JUSTICE","horaire":"18H00","jour":"Wed","salle_id":"8876","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F59551\/D1459353600\/VF","tags":"","salle":{"id":"8876","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 2","numero":"2","slug":"salle-2"}},{"film_id":"50264","titre":"BATMAN V SUPERMAN : L'AUBE DE LA JUSTICE","horaire":"11H40","jour":"Wed","salle_id":"8881","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F59551\/D1459330800\/VF","tags":"","salle":{"id":"8881","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}},{"film_id":"50264","titre":"BATMAN V SUPERMAN : L'AUBE DE LA JUSTICE","horaire":"14H40","jour":"Wed","salle_id":"8881","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F59551\/D1459341600\/VF","tags":"","salle":{"id":"8881","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}},{"film_id":"50264","titre":"BATMAN V SUPERMAN : L'AUBE DE LA JUSTICE","horaire":"17H40","jour":"Wed","salle_id":"8881","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F59551\/D1459352400\/VF","tags":"","salle":{"id":"8881","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}},{"film_id":"50264","titre":"BATMAN V SUPERMAN : L'AUBE DE LA JUSTICE","horaire":"20H40","jour":"Wed","salle_id":"8881","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F59551\/D1459363200\/VF","tags":"","salle":{"id":"8881","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"avertissement","0":"Avertissement"}},{"id":"51492","data":null,"idfilm":"112204","numero_ordre":"51492","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"BATMAN V SUPERMAN : L'AUBE DE LA JUSTICE EN 3D","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"BATMAN V SUPERMAN L AUBE DE LA JUSTICE -3D","visa":"","sortie":"2016-03-23","sortieabs":"0","sortieoriginale":"0000-00-00","format":"Scope","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"action","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Certaines sc\u00e8nes  violentes sont susceptibles de heurter le jeune public","duree":"2H31","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"\u00c9TATS-UNIS","realisateur":"Zack Snyder","interpretes":"Henry Cavill, Ben Affleck, Gal Gadot, Jesse Eisenberg, Amy Adams, Diane Lane, Laurence Fishburne, Jeremy Irons, Holly Hunter","resume":"Parce qu'il redoute les exc\u00e8s de pouvoir de Superman, Batman le puissant justicier masqu\u00e9 de Gotham City d\u00e9fie le sauveur bien-aim\u00e9 de Metropolis, sous les yeux des spectateurs ind\u00e9cis. Tandis qu'ils s'affrontent, un nouveau danger fait planer une menace sans pr\u00e9c\u00e9dent sur l'ensemble de l'humanit\u00e9.\r\n","distributeur":"WARNER BROS.","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-03-21 14:55:47","video":"51492 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"51492 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"59551","id_film_3d":"112204","allocine_film_id":"219262","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201602","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201606","MAJDVD_photos":"201602","nb_copie":"0","title":"BATMAN V SUPERMAN : L'AUBE DE LA JUSTICE EN 3D","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51492.JPG","seances":[{"film_id":"51492","titre":"BATMAN V SUPERMAN : L'AUBE DE LA JUSTICE EN 3D","horaire":"15H00","jour":"Wed","salle_id":"8876","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F112204\/D1459342800\/VF","tags":"","salle":{"id":"8876","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 2","numero":"2","slug":"salle-2"}},{"film_id":"51492","titre":"BATMAN V SUPERMAN : L'AUBE DE LA JUSTICE EN 3D","horaire":"21H00","jour":"Wed","salle_id":"8876","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F112204\/D1459364400\/VF","tags":"","salle":{"id":"8876","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 2","numero":"2","slug":"salle-2"}},{"film_id":"51492","titre":"BATMAN V SUPERMAN : L'AUBE DE LA JUSTICE EN 3D","horaire":"12H40","jour":"Wed","salle_id":"8882","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F112204\/D1459334400\/VF","tags":"","salle":{"id":"8882","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}},{"film_id":"51492","titre":"BATMAN V SUPERMAN : L'AUBE DE LA JUSTICE EN 3D","horaire":"15H40","jour":"Wed","salle_id":"8882","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F112204\/D1459345200\/VF","tags":"","salle":{"id":"8882","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}},{"film_id":"51492","titre":"BATMAN V SUPERMAN : L'AUBE DE LA JUSTICE EN 3D","horaire":"18H40","jour":"Wed","salle_id":"8882","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F112204\/D1459356000\/VF","tags":"","salle":{"id":"8882","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}},{"film_id":"51492","titre":"BATMAN V SUPERMAN : L'AUBE DE LA JUSTICE EN 3D","horaire":"21H40","jour":"Wed","salle_id":"8882","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F112204\/D1459366800\/VF","tags":"","salle":{"id":"8882","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}}],"dimension":{"slug":"3d","name":"3D"},"public":{"slug":"avertissement","0":"Avertissement"}},{"id":"51280","data":null,"idfilm":"103164","numero_ordre":"51280","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"FIVE","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"FIVE 2","visa":"135814","sortie":"2016-03-30","sortieabs":"0","sortieoriginale":"0000-00-00","format":"2.40","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H41","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"FRANCE","realisateur":"Igor Gotesman","interpretes":"Pierre Niney, Fran\u00e7ois Civil, Igor Gotesman, Margot Bancilhon, Idrissa Hanrot","resume":"Cinq amis d'enfance r\u00eavent depuis 15 ans d'habiter en colocation. Lorsque l'occasion d'emm\u00e9nager ensemble se pr\u00e9sente, Julia, Vadim, Nestor et Timoth\u00e9e n'h\u00e9sitent pas une seule seconde surtout quand Samuel se propose de payer la moiti\u00e9 du loyer\u00a0! \u00c0 peine install\u00e9s, Samuel se retrouve sur la paille mais d\u00e9cide de ne rien dire aux autres et d'assumer sa part en se mettant \u00e0 vendre de la drogue douce...","distributeur":"STUDIOCANAL","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-02-04 06:34:01","video":"51280 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"51280 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"221620","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201608","MAJDVD_fa2_vo":"201608","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201604","MAJDVD_fa2_vf":"201605","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201608","MAJDVD_photos":"201605","nb_copie":"0","title":"FIVE","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51280.JPG","seances":[{"film_id":"51280","titre":"FIVE","horaire":"14H30","jour":"Wed","salle_id":"8877","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F103164\/D1459341000\/VF","tags":"","salle":{"id":"8877","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 3","numero":"3","slug":"salle-3"}},{"film_id":"51280","titre":"FIVE","horaire":"10H40","jour":"Wed","salle_id":"8878","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F103164\/D1459327200\/VF","tags":"","salle":{"id":"8878","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 4","numero":"4","slug":"salle-4"}},{"film_id":"51280","titre":"FIVE","horaire":"12H50","jour":"Wed","salle_id":"8878","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F103164\/D1459335000\/VF","tags":"","salle":{"id":"8878","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 4","numero":"4","slug":"salle-4"}},{"film_id":"51280","titre":"FIVE","horaire":"15H10","jour":"Wed","salle_id":"8878","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F103164\/D1459343400\/VF","tags":"","salle":{"id":"8878","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 4","numero":"4","slug":"salle-4"}},{"film_id":"51280","titre":"FIVE","horaire":"17H20","jour":"Wed","salle_id":"8878","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F103164\/D1459351200\/VF","tags":"","salle":{"id":"8878","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 4","numero":"4","slug":"salle-4"}},{"film_id":"51280","titre":"FIVE","horaire":"19H30","jour":"Wed","salle_id":"8878","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F103164\/D1459359000\/VF","tags":"","salle":{"id":"8878","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 4","numero":"4","slug":"salle-4"}},{"film_id":"51280","titre":"FIVE","horaire":"21H50","jour":"Wed","salle_id":"8878","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F103164\/D1459367400\/VF","tags":"","salle":{"id":"8878","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 4","numero":"4","slug":"salle-4"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"51216","data":null,"idfilm":"99414","numero_ordre":"51216","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"DIVERGENTE 3 : AU-DELA DU MUR","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"DIVERGENTE 3 AU DELA DU MUR","visa":"144046","sortie":"2016-03-09","sortieabs":"0","sortieoriginale":"0000-00-00","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"science-fiction","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"2H01","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"","realisateur":"Robert Schwentke","interpretes":"Shailene Woodley, Theo James, Ansel Elgort, Miles Teller, Jeff Daniels, Naomi Watts","resume":"Sous le choc, Tris et Quatre doivent fuir et franchir le mur encerclant Chicago. Pour la premi\u00e8re fois, ils quittent la seule ville et famille qu'ils aient connues. Mais au del\u00e0 du mur se trouve un monde hostile qu'ils vont devoir affronter. Tris et Quatre doivent rapidement d\u00e9terminer en qui ils peuvent avoir confiance alors qu'une bataille mena\u00e7ant l'humanit\u00e9 toute enti\u00e8re est sur le point d'\u00e9clater...","distributeur":"SND FILMS","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2015-11-28 06:15:14","video":"51216 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"51216 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"225920","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201608","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201608","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201608","MAJDVD_photos":"201604","nb_copie":"0","title":"DIVERGENTE 3 : AU-DELA DU MUR","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51216.JPG","seances":[{"film_id":"51216","titre":"DIVERGENTE 3 : AU-DELA DU MUR","horaire":"16H45","jour":"Wed","salle_id":"8877","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F99414\/D1459349100\/VF","tags":"","salle":{"id":"8877","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 3","numero":"3","slug":"salle-3"}},{"film_id":"51216","titre":"DIVERGENTE 3 : AU-DELA DU MUR","horaire":"10H20","jour":"Wed","salle_id":"80325","salle_num":"11","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F99414\/D1459326000\/VF","tags":"","salle":{"id":"80325","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}},{"film_id":"51216","titre":"DIVERGENTE 3 : AU-DELA DU MUR","horaire":"15H05","jour":"Wed","salle_id":"80325","salle_num":"11","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F99414\/D1459343100\/VF","tags":"","salle":{"id":"80325","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}},{"film_id":"51216","titre":"DIVERGENTE 3 : AU-DELA DU MUR","horaire":"19H50","jour":"Wed","salle_id":"80325","salle_num":"11","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F99414\/D1459360200\/VF","tags":"","salle":{"id":"80325","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"50269","data":null,"idfilm":"59721","numero_ordre":"50269","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"TRIPLE 9","titre_original":"TRIPLE NINE","titre_cnc":"","petit_nom":"TRIPLE 9","visa":"144041","sortie":"2016-03-16","sortieabs":"0","sortieoriginale":"0000-00-00","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"thriller","interdiction":"interdit -12 ans","avertissement":"Certaines sc\u00e8nes sont susceptibles de heurter la sensibilit\u00e9 du public","duree":"1H55","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"\u00c9TATS-UNIS","realisateur":"John Hillcoat","interpretes":"Casey Affleck, Anthony Mackie, Chiwetel Ejiofor, Woody Harrelson, Kate Winslet, Aaron Paul","resume":"Michael Atwood et son \u00e9quipe de flics corrompus attaquent une banque . Alors qu'il enqu\u00eate sur ce hold-up spectaculaire, l'inspecteur Jeffrey Allen ignore encore que son propre neveu Chris, policier int\u00e8gre, est d\u00e9sormais le co\u00e9quipier de l'un des malfrats.\r\n\u00c0 la t\u00eate de la mafia russo-isra\u00e9lienne, la redoutable Irina Vlaslov ordonne \u00e0 l'\u00e9quipe d'effectuer un dernier braquage. Michael ne voit qu'une seule issue : d\u00e9tourner l'attention en d\u00e9clenchant un code \"999\" \u2013 signifiant \"Un policier est \u00e0 terre\".\r\n","distributeur":"MARS DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-03-03 14:01:20","video":"50269 vo fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"50269 vo fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"207654","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201548","MAJDVD_fa2_vo":"201602","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"0","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201604","MAJDVD_photos":"201604","nb_copie":"0","title":"TRIPLE 9","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/50269.JPG","seances":[{"film_id":"50269","titre":"TRIPLE 9","horaire":"19H20","jour":"Wed","salle_id":"8877","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F59721\/D1459358400\/VF","tags":"","salle":{"id":"8877","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 3","numero":"3","slug":"salle-3"}},{"film_id":"50269","titre":"TRIPLE 9","horaire":"10H10","jour":"Wed","salle_id":"65499","salle_num":"9","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F59721\/D1459325400\/VF","tags":"","salle":{"id":"65499","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 9","numero":"9","slug":"salle-9"}},{"film_id":"50269","titre":"TRIPLE 9","horaire":"12H35","jour":"Wed","salle_id":"65499","salle_num":"9","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F59721\/D1459334100\/VF","tags":"","salle":{"id":"65499","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 9","numero":"9","slug":"salle-9"}},{"film_id":"50269","titre":"TRIPLE 9","horaire":"15H00","jour":"Wed","salle_id":"65499","salle_num":"9","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F59721\/D1459342800\/VF","tags":"","salle":{"id":"65499","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 9","numero":"9","slug":"salle-9"}},{"film_id":"50269","titre":"TRIPLE 9","horaire":"17H25","jour":"Wed","salle_id":"65499","salle_num":"9","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F59721\/D1459351500\/VF","tags":"","salle":{"id":"65499","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 9","numero":"9","slug":"salle-9"}},{"film_id":"50269","titre":"TRIPLE 9","horaire":"19H50","jour":"Wed","salle_id":"65499","salle_num":"9","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F59721\/D1459360200\/VF","tags":"","salle":{"id":"65499","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 9","numero":"9","slug":"salle-9"}},{"film_id":"50269","titre":"TRIPLE 9","horaire":"22H15","jour":"Wed","salle_id":"65499","salle_num":"9","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F59721\/D1459368900\/VF","tags":"","salle":{"id":"65499","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 9","numero":"9","slug":"salle-9"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"12-ans","0":"Interdit -12 ans"}},{"id":"50209","data":null,"idfilm":"58201","numero_ordre":"50209","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"THE REVENANT","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"THE REVENANT","visa":"143735","sortie":"2016-02-24","sortieabs":"0","sortieoriginale":"0000-00-00","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"aventure","interdiction":"interdit -12 ans","avertissement":"","duree":"2H36","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"\u00c9TATS-UNIS","realisateur":"Alejandro Gonz\u00e1lez I\u00f1\u00e1rritu","interpretes":"Leonardo Dicaprio, Tom Hardy, Domhnall Gleeson, Will Poulter","resume":"Dans une Am\u00e9rique profond\u00e9ment sauvage, le trappeur Hugh Glass est s\u00e9v\u00e8rement bless\u00e9 et laiss\u00e9 pour mort par un tra\u00eetre de son \u00e9quipe, John Fitzgerald. Avec sa seule volont\u00e9 pour unique arme, Glass doit affronter un environnement hostile, un hiver brutal et des tribus guerri\u00e8res, dans une inexorable lutte pour sa survie, port\u00e9e par un intense d\u00e9sir de vengeance.","distributeur":"20 TH CENTURY FOX","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2015-12-18 06:14:33","video":"50209 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"50209 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"182266","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201551","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201551","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201550","MAJDVD_photos":"201536","nb_copie":"0","title":"THE REVENANT","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/50209.JPG","seances":[{"film_id":"50209","titre":"THE REVENANT","horaire":"21H45","jour":"Wed","salle_id":"8877","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F58201\/D1459367100\/VF","tags":"","salle":{"id":"8877","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 3","numero":"3","slug":"salle-3"}},{"film_id":"50209","titre":"THE REVENANT","horaire":"15H25","jour":"Wed","salle_id":"80326","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F58201\/D1459344300\/VF","tags":"","salle":{"id":"80326","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}},{"film_id":"50209","titre":"THE REVENANT","horaire":"18H30","jour":"Wed","salle_id":"80326","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F58201\/D1459355400\/VF","tags":"","salle":{"id":"80326","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}},{"film_id":"50209","titre":"THE REVENANT","horaire":"21H35","jour":"Wed","salle_id":"80326","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F58201\/D1459366500\/VF","tags":"","salle":{"id":"80326","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"12-ans","0":"Interdit -12 ans"}},{"id":"51020","data":null,"idfilm":"91381","numero_ordre":"51020","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"13 HOURS","titre_original":"13 HOURS : THE SECRET SOLDIERS OF BENGHAZI","titre_cnc":"","petit_nom":"13 HOURS","visa":"143694","sortie":"2016-03-30","sortieabs":"0","sortieoriginale":"0000-00-00","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"action","interdiction":"interdit -12 ans","avertissement":"","duree":"2H24","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"\u00c9TATS-UNIS","realisateur":"Michael Bay","interpretes":"John Krasinski, James Badge Dale, Ma Martini","resume":"Le 11 septembre 2012, le consulat am\u00e9ricain de Benghazi devient la cible d'une insurrection arm\u00e9e incontr\u00f4lable. Six membres des forces sp\u00e9ciales de la CIA, bas\u00e9s non loin de l\u00e0, d\u00e9cident d'intervenir pour d\u00e9fendre leurs compatriotes pris au pi\u00e8ge. Leur combat en territoire ennemi, seuls contre tous, va durer 13 heures...","distributeur":"PARAMOUNT PICTURES FRANCE","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"0000-00-00 00:00:00","video":"51020 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"51020 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"232707","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201602","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201602","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201613","MAJDVD_photos":"201613","nb_copie":"0","title":"13 HOURS","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51020.JPG","seances":[{"film_id":"51020","titre":"13 HOURS","horaire":"12H10","jour":"Wed","salle_id":"8879","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F91381\/D1459332600\/VF","tags":"","salle":{"id":"8879","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 5","numero":"5","slug":"salle-5"}},{"film_id":"51020","titre":"13 HOURS","horaire":"15H30","jour":"Wed","salle_id":"8879","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F91381\/D1459344600\/VF","tags":"","salle":{"id":"8879","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 5","numero":"5","slug":"salle-5"}},{"film_id":"51020","titre":"13 HOURS","horaire":"18H20","jour":"Wed","salle_id":"8879","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F91381\/D1459354800\/VF","tags":"","salle":{"id":"8879","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 5","numero":"5","slug":"salle-5"}},{"film_id":"51020","titre":"13 HOURS","horaire":"21H30","jour":"Wed","salle_id":"8879","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F91381\/D1459366200\/VF","tags":"","salle":{"id":"8879","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 5","numero":"5","slug":"salle-5"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"12-ans","0":"Interdit -12 ans"}},{"id":"50745","data":null,"idfilm":"79841","numero_ordre":"50745","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"ZOOTOPIE","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"ZOOTOPIE","visa":"143822","sortie":"2016-02-17","sortieabs":"0","sortieoriginale":"0000-00-00","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"film d'animation","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H48","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"\u00c9TATS-UNIS","realisateur":"Byron Howard, Jared Bush, Rich Moore","interpretes":"","resume":"Zootopie est une ville qui ne ressemble \u00e0 aucune autre\u00a0: seuls les animaux l'y habitent\u00a0! Lorsque Judy Hopps fait son entr\u00e9e dans la police, elle d\u00e9couvre qu'il est bien difficile de s'imposer chez les gros durs en uniforme, surtout quand on est une adorable lapine. Bien d\u00e9cid\u00e9e \u00e0 faire ses preuves, Judy s'attaque \u00e0 une \u00e9pineuse affaire, m\u00eame si cela l'oblige \u00e0 faire \u00e9quipe avec Nick Wilde, un renard \u00e0 la langue bien pendue et v\u00e9ritable virtuose de l'arnaque...","distributeur":"THE WALT DISNEY COMPANY France","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-01-27 13:55:18","video":"50745 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"50745 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"79841","id_film_3d":"79851","allocine_film_id":"223207","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201525","MAJDVD_fa2_vf":"201548","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201550","MAJDVD_photos":"201604","nb_copie":"0","title":"ZOOTOPIE","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/50745.JPG","seances":[{"film_id":"50745","titre":"ZOOTOPIE","horaire":"11H30","jour":"Wed","salle_id":"8880","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F79841\/D1459330200\/VF","tags":"","salle":{"id":"8880","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}},{"film_id":"50745","titre":"ZOOTOPIE","horaire":"13H45","jour":"Wed","salle_id":"8880","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F79841\/D1459338300\/VF","tags":"","salle":{"id":"8880","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}},{"film_id":"50745","titre":"ZOOTOPIE","horaire":"16H00","jour":"Wed","salle_id":"8880","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F79841\/D1459346400\/VF","tags":"","salle":{"id":"8880","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"50041","data":null,"idfilm":"55617","numero_ordre":"50041","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"LA CHUTE DE LONDRES","titre_original":"LONDON HAS FALLEN","titre_cnc":"","petit_nom":"LA CHUTE DE LONDRES","visa":"143011","sortie":"2016-03-02","sortieabs":"0","sortieoriginale":"0000-00-00","format":"Scope","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"action","interdiction":"interdit -12 ans","avertissement":"Ce film comporte des sc\u00e8nes susceptibles de heurter la sensibilit\u00e9 du public","duree":"1H38","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"\u00c9TATS-UNIS","realisateur":"Fredrik Bond, Babak Najafi","interpretes":"Gerard Butler, Aaron Eckhart, Morgan Freeman, Melissa Leo, Radha Mitchell, Angela Bassett","resume":"Les plus grands leaders du monde sont attendus \u00e0 Londres aux fun\u00e9railles du Premier ministre britannique. Mais ce qui avait commenc\u00e9 comme l'\u00e9v\u00e9nement le plus s\u00e9curis\u00e9 de la plan\u00e8te tourne rapidement au d\u00e9sastre. La capitale anglaise est mise \u00e0 feu et \u00e0 sang par un complot terroriste et la plupart des chefs d'\u00c9tat faits prisonniers. Seuls ont pu s'\u00e9chapper le pr\u00e9sident am\u00e9ricain et l'agent secret Mike Banning, qui vont devoir \u00e0 la fois combattre pour survivre et mettre fin aux agissements des terroristes.","distributeur":"SND FILMS","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-01-13 06:59:43","video":"50041 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"50041 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"224988","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201602","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201602","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201604","MAJDVD_photos":"201609","nb_copie":"0","title":"LA CHUTE DE LONDRES","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/50041.JPG","seances":[{"film_id":"50041","titre":"LA CHUTE DE LONDRES","horaire":"18H25","jour":"Wed","salle_id":"8880","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F55617\/D1459355100\/VF","tags":"","salle":{"id":"8880","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}},{"film_id":"50041","titre":"LA CHUTE DE LONDRES","horaire":"20H30","jour":"Wed","salle_id":"8880","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F55617\/D1459362600\/VF","tags":"","salle":{"id":"8880","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}},{"film_id":"50041","titre":"LA CHUTE DE LONDRES","horaire":"22H35","jour":"Wed","salle_id":"8880","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F55617\/D1459370100\/VF","tags":"","salle":{"id":"8880","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"12-ans","0":"Interdit -12 ans"}},{"id":"51299","data":null,"idfilm":"103884","numero_ordre":"51299","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"GOOD LUCK ALGERIA","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"GOOD LUCK ALGERIA","visa":"128206","sortie":"2016-03-30","sortieabs":"0","sortieoriginale":"0000-00-00","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die dramatique","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H30","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"FRANCE","realisateur":"Farid Bentoumi","interpretes":"Sami Bouajila, Chiara Mastroianni, Franck Gastambide, H\u00e9l\u00e8ne Vincent, Bouchakor Chakor Djaltia","resume":"Sam et  St\u00e9phane, deux amis d'enfance, con\u00e7oivent avec passion des skis haut de gamme. Soumise \u00e0 une rude concurrence, leur entreprise est en p\u00e9ril. Pour la sauver, ils se lancent dans un pari fou\u00a0: qualifier Sam aux Jeux Olympiques d'hiver sous la banni\u00e8re du pays d'origine de son p\u00e8re, l'Alg\u00e9rie. Au-del\u00e0 de l'exploit sportif, ce d\u00e9fi improbable va pousser Sam \u00e0 renouer avec ses racines.","distributeur":"ADVITAM","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-03-30 05:33:19","video":"51299 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"51299 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"237772","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201439","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201611","MAJDVD_photos":"201613","nb_copie":"0","title":"GOOD LUCK ALGERIA","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51299.JPG","seances":[{"film_id":"51299","titre":"GOOD LUCK ALGERIA","horaire":"10H15","jour":"Wed","salle_id":"80324","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F103884\/D1459325700\/VF","tags":"","salle":{"id":"80324","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}},{"film_id":"51299","titre":"GOOD LUCK ALGERIA","horaire":"12H15","jour":"Wed","salle_id":"80324","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F103884\/D1459332900\/VF","tags":"","salle":{"id":"80324","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}},{"film_id":"51299","titre":"GOOD LUCK ALGERIA","horaire":"14H15","jour":"Wed","salle_id":"80324","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F103884\/D1459340100\/VF","tags":"","salle":{"id":"80324","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}},{"film_id":"51299","titre":"GOOD LUCK ALGERIA","horaire":"16H15","jour":"Wed","salle_id":"80324","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F103884\/D1459347300\/VF","tags":"","salle":{"id":"80324","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}},{"film_id":"51299","titre":"GOOD LUCK ALGERIA","horaire":"18H15","jour":"Wed","salle_id":"80324","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F103884\/D1459354500\/VF","tags":"","salle":{"id":"80324","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}},{"film_id":"51299","titre":"GOOD LUCK ALGERIA","horaire":"20H15","jour":"Wed","salle_id":"80324","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F103884\/D1459361700\/VF","tags":"","salle":{"id":"80324","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}},{"film_id":"51299","titre":"GOOD LUCK ALGERIA","horaire":"22H10","jour":"Wed","salle_id":"80324","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F103884\/D1459368600\/VF","tags":"","salle":{"id":"80324","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"51070","data":null,"idfilm":"93061","numero_ordre":"51070","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"10 CLOVERFIELD LANE","titre_original":"THE CELLAR","titre_cnc":"","petit_nom":"10 CLOVERFIELD LANE","visa":"144039","sortie":"2016-03-16","sortieabs":"0","sortieoriginale":"0000-00-00","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"thriller","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Certaines sc\u00e8nes de ce film sont de nature \u00e0  heurter un jeune public.","duree":"1H45","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"\u00c9TATS-UNIS","realisateur":"Dan Trachtenberg","interpretes":"John Goodman, Mary Elizabeth Winstead, John Gallagher Jr","resume":" Une jeune femme se r\u00e9veille dans une cave apr\u00e8s un accident de voiture. Ne sachant pas comment elle a atterri dans cet endroit, elle pense tout d'abord avoir \u00e9t\u00e9 kidnapp\u00e9e. Son gardien tente de la rassurer en lui disant qu'il lui a sauv\u00e9 la vie apr\u00e8s une attaque chimique d'envergure. En l'absence de certitude, elle d\u00e9cide de s'\u00e9chapper...","distributeur":"PARAMOUNT PICTURES FRANCE","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-02-10 06:46:43","video":"51070 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"51070 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"231144","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201603","MAJDVD_fa2_vo":"201606","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201603","MAJDVD_fa2_vf":"201606","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201606","MAJDVD_photos":"201611","nb_copie":"0","title":"10 CLOVERFIELD LANE","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51070.JPG","seances":[{"film_id":"51070","titre":"10 CLOVERFIELD LANE","horaire":"12H50","jour":"Wed","salle_id":"80325","salle_num":"11","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F93061\/D1459335000\/VF","tags":"","salle":{"id":"80325","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}},{"film_id":"51070","titre":"10 CLOVERFIELD LANE","horaire":"17H35","jour":"Wed","salle_id":"80325","salle_num":"11","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F93061\/D1459352100\/VF","tags":"","salle":{"id":"80325","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}},{"film_id":"51070","titre":"10 CLOVERFIELD LANE","horaire":"22H25","jour":"Wed","salle_id":"80325","salle_num":"11","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F93061\/D1459369500\/VF","tags":"","salle":{"id":"80325","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"avertissement","0":"Avertissement"}},{"id":"51473","data":null,"idfilm":"111314","numero_ordre":"51473","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"LA DREAM TEAM","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"LA DREAM TEAM","visa":"128962","sortie":"2016-03-23","sortieabs":"0","sortieoriginale":"0000-00-00","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H35","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"FRANCE","realisateur":"Thomas Sorriaux","interpretes":"Medi Sadoun, G\u00e9rard Depardieu, Chantal Lauby, Barbara Cabrita, Patrick Timsit, William Dechelette","resume":"Un joueur de football n'ayant pas une image tr\u00e8s positive en raison de ses frasques est envoy\u00e9 par son agent dans son village natal afin qu'il retrouve ses valeurs et, pourquoi pas, se r\u00e9concilie avec son p\u00e8re. La star du ballon rond va se mettre \u00e0 entra\u00eener l'\u00e9quipe de foot junior et la m\u00e8nera vers la victoire du championnat.\r\n","distributeur":"PARAMOUNT PICTURES FRANCE","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-03-23 14:24:48","video":"51473 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"51473 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"242269","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201605","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201605","MAJDVD_photos":"201612","nb_copie":"0","title":"LA DREAM TEAM","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51473.JPG","seances":[{"film_id":"51473","titre":"LA DREAM TEAM","horaire":"11H20","jour":"Wed","salle_id":"80326","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F111314\/D1459329600\/VF","tags":"","salle":{"id":"80326","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}},{"film_id":"51473","titre":"LA DREAM TEAM","horaire":"13H20","jour":"Wed","salle_id":"80326","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F111314\/D1459336800\/VF","tags":"","salle":{"id":"80326","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]}