{"template_name":"screen-films-jour-vertical","template_data":{"display_duration":"60","seuil":"0","complet_txt":"COMPLET"},"films":[{"id":"51231","data":null,"idfilm":"100504","numero_ordre":"51231","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Demain tout commence","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"DEMAIN TOUT COMMENCE","visa":"144087","sortie":"2016-12-07","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-12-07","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die, drame","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H58","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Hugo G\u00e9lin","interpretes":"Omar Sy,  Cl\u00e9mence Po\u00e9sy,  Gloria Colston,  Antoine Bertrand,  Ashley Walters","resume":"L'histoire d'un homme qui se retrouve p\u00e8re du jour au lendemain. La traque de la m\u00e8re du nourrisson, partie faire sa vie ailleurs, va le conduire \u00e0 Londres o\u00f9 il devient cascadeur dans un show TV.","distributeur":"MARS DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 10:35:34","video":"51231 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"51231 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"100504","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"240944","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201642","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201639","MAJDVD_photos":"201640","nb_copie":"0","title":"Demain tout commence","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51231.JPG","seances":[{"film_id":"51231","titre":"Demain tout commence","horaire":"13H50","jour":"Tue","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F100504\/D1481633400\/VF","tags":"","salle":{"id":"2259","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"51067","data":null,"idfilm":"93031","numero_ordre":"51067","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde","titre_original":"Moana","titre_cnc":"","petit_nom":"VAIANA LA LEGENDE DU BOUT DU MONDE","visa":"145439","sortie":"2016-11-30","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-11-30","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Animation, Famille, aventure","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H47","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"John Musker,  Ron Clements","interpretes":"Cerise Calixte,  Anthony Kavanagh,  Mar\u00e9va Galanter,  Alan Tudyk,  Jemaine Clement","resume":"C\u2019est depuis les \u00eeles oc\u00e9aniennes du Pacifique Sud que la jeune Vaiana, en navigatrice \u00e9m\u00e9rite, d\u00e9cide d\u2019entamer ses recherches pour retrouver une \u00eele aussi myst\u00e9rieuse que fabuleuse. Au cours de cette travers\u00e9e au long cours, elle va faire \u00e9quipe avec son idole, le l\u00e9gendaire demi-dieu Maui.","distributeur":"THE WALT DISNEY COMPANY France","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 11:46:43","video":"51067 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"51067 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"93031","id_film_3d":"171284","allocine_film_id":"225958","MAJDVD_prefa1_vo":"201633","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201624","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201637","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201637","MAJDVD_photos":"201630","nb_copie":"0","title":"Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51067.JPG","seances":[{"film_id":"51067","titre":"Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde","horaire":"16H10","jour":"Tue","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F93031\/D1481641800\/VF","tags":"","salle":{"id":"2259","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}},{"film_id":"51067","titre":"Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde","horaire":"18H55","jour":"Tue","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F93031\/D1481651700\/VF","tags":"","salle":{"id":"2259","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}},{"film_id":"51067","titre":"Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde","horaire":"21H45","jour":"Tue","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F93031\/D1481661900\/VF","tags":"","salle":{"id":"2259","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}},{"film_id":"51067","titre":"Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde","horaire":"18H30","jour":"Tue","salle_id":"8877","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F93031\/D1481650200\/VF","tags":"","salle":{"id":"8877","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 3","numero":"3","slug":"salle-3"}},{"film_id":"51067","titre":"Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde","horaire":"21H00","jour":"Tue","salle_id":"8877","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F93031\/D1481659200\/VF","tags":"","salle":{"id":"8877","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 3","numero":"3","slug":"salle-3"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"51453","data":null,"idfilm":"110744","numero_ordre":"51453","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Papa ou maman 2","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"PAPA OU MAMAN 2","visa":"143780","sortie":"2016-12-07","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-12-07","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H26","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Martin Bourboulon","interpretes":"Laurent Lafitte,  Marina Fo\u00efs,  Alexandre Desrousseaux,  Anna Lemarchand,  Achille Potier","resume":"Deux ans ont pass\u00e9. Apr\u00e8s avoir rat\u00e9 leur s\u00e9paration, les Leroy semblent parfaitement r\u00e9ussir leur divorce. Mais l'apparition de deux nouveaux amoureux dans la vie de Vincent et de Florence va mettre le feu aux poudres.\u00a0Le match entre les ex-\u00e9poux\u00a0reprend.","distributeur":"PATHE DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 10:36:22","video":"51453 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"51453 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"110744","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"239764","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201625","MAJDVD_prefa2_vf":"201637","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"0","MAJDVD_fa2_vf":"201642","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201640","MAJDVD_photos":"201643","nb_copie":"0","title":"Papa ou maman 2","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51453.JPG","seances":[{"film_id":"51453","titre":"Papa ou maman 2","horaire":"18H30","jour":"Tue","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F110744\/D1481650200\/VF","tags":"","salle":{"id":"2259","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}},{"film_id":"51453","titre":"Papa ou maman 2","horaire":"21H00","jour":"Tue","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F110744\/D1481659200\/VF","tags":"","salle":{"id":"2259","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"226509","data":null,"idfilm":"149404","numero_ordre":"226509","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Premier Contact","titre_original":"Arrival","titre_cnc":"","petit_nom":"PREMIER CONTACT","visa":"145263","sortie":"2016-12-07","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-12-07","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Science fiction","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H56","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Denis Villeneuve","interpretes":"Amy Adams,  Jeremy Renner,  Forest Whitaker,  Michael Stuhlbarg,  Mark O'Brien","resume":"Lorsque de myst\u00e9rieux vaisseaux venus du fond de l\u2019espace surgissent un peu partout sur Terre, une \u00e9quipe d\u2019experts est rassembl\u00e9e sous la direction de la linguiste Louise Banks afin de tenter de comprendre leurs intentions.","distributeur":"SONY PICTURES RELEASING FRANCE","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 10:36:25","video":"226509 vf fa3.mp4","web":"","fa_iphone":"226509 vf fa3.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"149404","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"226509","MAJDVD_prefa1_vo":"201632","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201644","MAJDVD_fa2_vo":"201642","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201644","MAJDVD_fa2_vf":"201644","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201643","MAJDVD_photos":"201636","nb_copie":"0","title":"Premier Contact","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/226509.JPG","seances":[{"film_id":"226509","titre":"Premier Contact","horaire":"13H50","jour":"Tue","salle_id":"8877","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F149404\/D1481633400\/VF","tags":"","salle":{"id":"8877","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 3","numero":"3","slug":"salle-3"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"24723609","data":null,"idfilm":"140154","numero_ordre":"24723609","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Le Lac des cygnes (Bolcho\u00ef-Path\u00e9 Live)","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"LE LAC DES CYGNES BOLCHOI PATHE LIVE","visa":"2014001268","sortie":"2017-02-05","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-02-05","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"divers","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"3H00","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Russie","realisateur":"","interpretes":"Svetlana Zakharova,  Denis Rodkin,  Artemy Belyakov,  Igor Tsvirko","resume":"Un soir, errant pr\u00e8s d\u2019un myst\u00e9rieux lac, le prince Siegfried rencontre l\u2019\u00e9nigmatique Odette. Comme ensorcel\u00e9 par sa beaut\u00e9, il lui jure fid\u00e9lit\u00e9. Cependant le prince se rend compte trop tard que le destin en a d\u00e9cid\u00e9 autrement pour lui\u2026\u00a0Un ballet d\u2019une beaut\u00e9 in\u00e9galable et une partition sublime cr\u00e9\u00e9s au Bolcho\u00ef en 1877. Dans le double r\u00f4le du cygne blanc Odette et de sa rivale le cygne noir Odile, l\u2019\u00e9toile Svetlana Zakharova respire d\u2019une technique parfaite en \u00e9quilibre entre vuln\u00e9rabilit\u00e9 et tromperie, accompagn\u00e9e du puissant et romantique Denis Rodkin en prince Siegfried et du corps de ballet grandiose du Bolcho\u00ef.\u00a0Ballet film\u00e9 en direct le 25\/01\/15","distributeur":"PATHE LIVE","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 11:13:07","video":"24723609 vo fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"24723609 vo fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"140154","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"247395","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201623","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"0","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201636","MAJDVD_photos":"0","nb_copie":"0","title":"Le Lac des cygnes (Bolcho\u00ef-Path\u00e9 Live)","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/24723609.JPG","seances":[{"film_id":"24723609","titre":"Le Lac des cygnes (Bolcho\u00ef-Path\u00e9 Live)","horaire":"15H35","jour":"Tue","salle_id":"8877","salle_num":"3","version":"vo","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F140154\/D1481639700\/VO","tags":"","salle":{"id":"8877","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 3","numero":"3","slug":"salle-3"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]}