{"template_name":"screen-films-jour-vertical","template_data":{"display_duration":"60","seuil":"0","complet_txt":"COMPLET"},"films":[{"id":"51067","data":null,"idfilm":"93031","numero_ordre":"51067","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde","titre_original":"Moana","titre_cnc":"","petit_nom":"VAIANA LA LEGENDE DU BOUT DU MONDE","visa":"145439","sortie":"2016-11-30","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-11-30","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Animation, Famille, aventure","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H47","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"John Musker,  Ron Clements","interpretes":"Cerise Calixte,  Anthony Kavanagh,  Mar\u00e9va Galanter,  Alan Tudyk,  Jemaine Clement","resume":"C\u2019est depuis les \u00eeles oc\u00e9aniennes du Pacifique Sud que la jeune Vaiana, en navigatrice \u00e9m\u00e9rite, d\u00e9cide d\u2019entamer ses recherches pour retrouver une \u00eele aussi myst\u00e9rieuse que fabuleuse. Au cours de cette travers\u00e9e au long cours, elle va faire \u00e9quipe avec son idole, le l\u00e9gendaire demi-dieu Maui.","distributeur":"THE WALT DISNEY COMPANY France","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 11:46:43","video":"51067 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"51067 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"93031","id_film_3d":"171284","allocine_film_id":"225958","MAJDVD_prefa1_vo":"201633","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201624","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201637","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201637","MAJDVD_photos":"201630","nb_copie":"0","title":"Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51067.JPG","seances":[{"film_id":"51067","titre":"Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde","horaire":"13H50","jour":"Tue","salle_id":"8876","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F93031\/D1481633400\/VF","tags":"","salle":{"id":"8876","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 2","numero":"2","slug":"salle-2"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"51421","data":null,"idfilm":"110084","numero_ordre":"51421","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Sully","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"SULLY","visa":"145278","sortie":"2016-11-30","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-11-30","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Biopic, drame","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H36","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Clint Eastwood","interpretes":"Tom Hanks,  Aaron Eckhart,  Laura Linney,  Anna Gunn,  Autumn Reeser","resume":"Le 15 janvier 2009, l'incroyable se produit : un avion qui vient de subir une terrible avarie r\u00e9ussit \u00e0 se poser sans encombre sur les eaux glac\u00e9es du fleuve Hudson, au large de Manhattan. Bilan\u00a0: les 155 passagers ont la vie sauve !\u00a0","distributeur":"WARNER BROS.","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 11:46:40","video":"51421 vf fa3.mp4","web":"","fa_iphone":"51421 vf fa3.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"110084","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"238330","MAJDVD_prefa1_vo":"201633","MAJDVD_prefa2_vo":"201637","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201639","MAJDVD_fa2_vo":"201639","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201639","MAJDVD_fa2_vf":"201639","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201642","MAJDVD_photos":"201634","nb_copie":"0","title":"Sully","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51421.JPG","seances":[{"film_id":"51421","titre":"Sully","horaire":"18H30","jour":"Tue","salle_id":"8876","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F110084\/D1481650200\/VF","tags":"","salle":{"id":"8876","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 2","numero":"2","slug":"salle-2"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"51372","data":null,"idfilm":"108944","numero_ordre":"51372","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Les Animaux fantastiques","titre_original":"Fantastic Beasts and Where to Find Them","titre_cnc":"","petit_nom":"LES ANIMAUX FANTASTIQUES","visa":"145368","sortie":"2016-11-16","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-11-16","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"fantastique, aventure","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"2H13","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Grande-Bretagne, U.S.A.","realisateur":"David Yates","interpretes":"Eddie Redmayne,  Katherine Waterston,  Dan Fogler,  Alison Sudol,  Colin Farrell","resume":"1926. Norbert Dragonneau rentre \u00e0 peine d'un p\u00e9riple \u00e0 travers le monde o\u00f9 il a r\u00e9pertori\u00e9 un bestiaire extraordinaire de cr\u00e9atures fantastiques. Il pense faire une courte halte \u00e0 New York mais une s\u00e9rie d'\u00e9v\u00e9nements et de rencontres inattendues risquent de prolonger son s\u00e9jour.","distributeur":"WARNER BROS.","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 11:42:11","video":"51372 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"51372 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"108944","id_film_3d":"108954","allocine_film_id":"223940","MAJDVD_prefa1_vo":"201641","MAJDVD_prefa2_vo":"201641","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201642","MAJDVD_fa2_vo":"201615","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201642","MAJDVD_fa2_vf":"201615","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201643","MAJDVD_photos":"201615","nb_copie":"0","title":"Les Animaux fantastiques","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51372.JPG","seances":[{"film_id":"51372","titre":"Les Animaux fantastiques","horaire":"21H00","jour":"Tue","salle_id":"8876","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F108944\/D1481659200\/VF","tags":"","salle":{"id":"8876","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 2","numero":"2","slug":"salle-2"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]}