{"template_name":"queue-vertical","template_data":{"display_duration":"60","seuil":"0","complet_txt":"COMPLET"},"salles":[{"id":"2259","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1","films":[{"id":"232740","data":null,"idfilm":"130844","numero_ordre":"232740","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Don't Breathe - La maison des t\u00e9n\u00e8bres","titre_original":"Don't Breathe","titre_cnc":"","petit_nom":"DON T BREATHE","visa":"144771","sortie":"2016-10-05","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-10-05","format":"2.35 : 1 Cinemascope","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Epouvante-horreur, thriller","interdiction":"interdit -16 ans","avertissement":"","duree":"1H28","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Fede Alvarez","interpretes":"Stephen Lang,  Jane Levy,  Dylan Minnette,  Daniel Zovatto,  Emma Bercovici","resume":"Pour \u00e9chapper \u00e0 la violence de sa m\u00e8re et sauver sa jeune s\u0153ur d\u2019une existence sans avenir, Rocky est pr\u00eate \u00e0 tout. Avec ses amis Alex et Money, elle a d\u00e9j\u00e0 commis quelques cambriolages, mais rien qui leur rapporte assez pour enfin quitter D\u00e9troit.\u00a0Lorsque le trio entend parler d\u2019un aveugle qui vit en solitaire et garde chez lui une petite fortune, ils pr\u00e9parent ce qu\u2019ils pensent \u00eatre leur ultime coup. Mais leur victime va se r\u00e9v\u00e9ler bien plus effrayante, et surtout bien plus dangereuse que ce \u00e0 quoi ils s\u2019attendaient\u2026","distributeur":"SONY PICTURES RELEASING FRANCE","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 11:09:15","video":"232740 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"232740 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"130844","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"232740","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201632","MAJDVD_fa2_vo":"201632","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"0","MAJDVD_fa2_vf":"201632","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201636","MAJDVD_photos":"201626","nb_copie":"0","title":"Don't Breathe - La maison des t\u00e9n\u00e8bres","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/232740.JPG","seances":[{"film_id":"232740","titre":"Don't Breathe - La maison des t\u00e9n\u00e8bres","horaire":"11H30","jour":"Mon","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F130844\/D1476091800\/VF","tags":""},{"film_id":"232740","titre":"Don't Breathe - La maison des t\u00e9n\u00e8bres","horaire":"13H35","jour":"Mon","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F130844\/D1476099300\/VF","tags":""},{"film_id":"232740","titre":"Don't Breathe - La maison des t\u00e9n\u00e8bres","horaire":"15H30","jour":"Mon","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F130844\/D1476106200\/VF","tags":""},{"film_id":"232740","titre":"Don't Breathe - La maison des t\u00e9n\u00e8bres","horaire":"17H25","jour":"Mon","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F130844\/D1476113100\/VF","tags":""},{"film_id":"232740","titre":"Don't Breathe - La maison des t\u00e9n\u00e8bres","horaire":"19H30","jour":"Mon","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F130844\/D1476120600\/VF","tags":""},{"film_id":"232740","titre":"Don't Breathe - La maison des t\u00e9n\u00e8bres","horaire":"21H30","jour":"Mon","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F130844\/D1476127800\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"16-ans","0":"Interdit -16 ans"}}]},{"id":"8876","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 2","numero":"2","slug":"salle-2","films":[{"id":"232740","data":null,"idfilm":"130844","numero_ordre":"232740","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Don't Breathe - La maison des t\u00e9n\u00e8bres","titre_original":"Don't Breathe","titre_cnc":"","petit_nom":"DON T BREATHE","visa":"144771","sortie":"2016-10-05","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-10-05","format":"2.35 : 1 Cinemascope","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Epouvante-horreur, thriller","interdiction":"interdit -16 ans","avertissement":"","duree":"1H28","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Fede Alvarez","interpretes":"Stephen Lang,  Jane Levy,  Dylan Minnette,  Daniel Zovatto,  Emma Bercovici","resume":"Pour \u00e9chapper \u00e0 la violence de sa m\u00e8re et sauver sa jeune s\u0153ur d\u2019une existence sans avenir, Rocky est pr\u00eate \u00e0 tout. Avec ses amis Alex et Money, elle a d\u00e9j\u00e0 commis quelques cambriolages, mais rien qui leur rapporte assez pour enfin quitter D\u00e9troit.\u00a0Lorsque le trio entend parler d\u2019un aveugle qui vit en solitaire et garde chez lui une petite fortune, ils pr\u00e9parent ce qu\u2019ils pensent \u00eatre leur ultime coup. Mais leur victime va se r\u00e9v\u00e9ler bien plus effrayante, et surtout bien plus dangereuse que ce \u00e0 quoi ils s\u2019attendaient\u2026","distributeur":"SONY PICTURES RELEASING FRANCE","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 11:09:15","video":"232740 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"232740 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"130844","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"232740","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201632","MAJDVD_fa2_vo":"201632","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"0","MAJDVD_fa2_vf":"201632","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201636","MAJDVD_photos":"201626","nb_copie":"0","title":"Don't Breathe - La maison des t\u00e9n\u00e8bres","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/232740.JPG","seances":[{"film_id":"232740","titre":"Don't Breathe - La maison des t\u00e9n\u00e8bres","horaire":"17H35","jour":"Mon","salle_id":"8876","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F130844\/D1476113700\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"16-ans","0":"Interdit -16 ans"}},{"id":"207874","data":null,"idfilm":"168284","numero_ordre":"207874","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Les 7 Mercenaires","titre_original":"The Magnificent Seven","titre_cnc":"","petit_nom":"LES 7 MERCENAIRES","visa":"144539","sortie":"2016-09-28","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-09-28","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"western, action, aventure","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"2H13","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Antoine Fuqua","interpretes":"Denzel Washington,  Chris Pratt,  Ethan Hawke,  Vincent D'Onofrio,  Byung-Hun Lee","resume":"L\u2019industriel Bartholomew Bogue r\u00e8gne en ma\u00eetre sur la petite ville de Rose Creek. Pour mettre fin au despotisme de l\u2019homme d\u2019affaires, les habitants, d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9s, engagent sept hors-la-loi, chasseurs de primes, joueurs et tueurs \u00e0 gages.","distributeur":"SONY PICTURES RELEASING FRANCE","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 10:59:42","video":"207874 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"207874 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"168284","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"207874","MAJDVD_prefa1_vo":"201640","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201640","MAJDVD_fa2_vo":"201640","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201640","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201640","MAJDVD_fa2_vf":"201640","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201640","MAJDVD_photos":"201640","nb_copie":"0","title":"Les 7 Mercenaires","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/207874.JPG","seances":[{"film_id":"207874","titre":"Les 7 Mercenaires","horaire":"12H25","jour":"Mon","salle_id":"8876","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F168284\/D1476095100\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"49290","data":null,"idfilm":"52651","numero_ordre":"49290","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Miss Peregrine et les enfants particuliers","titre_original":"Miss Peregrine's Home For Peculiar Children","titre_cnc":"","petit_nom":"MISS PEREGRINE ET LES ENFANTS PARTICULIERS","visa":"145053","sortie":"2016-10-05","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-10-05","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"aventure, Famille, fantastique","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Avertissement : des sc\u00e8nes, des propos ou des images peuvent heurter la sensibilit\u00e9 des spectateurs","duree":"2H03","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Belgique, Grande-Bretagne","realisateur":"Tim Burton","interpretes":"Eva Green,  Asa Butterfield,  Samuel L. Jackson,  Judi Dench,  Rupert Everett","resume":"\u00c0 la mort de son grand-p\u00e8re, Jacob d\u00e9couvre l'existence d'un monde myst\u00e9rieux. Plusieurs indices le m\u00e8nent dans ce lieu magique : la Maison de Miss Peregrine pour Enfants Particuliers. Mais le myst\u00e8re et le danger s'amplifient quand il apprend \u00e0 conna\u00eetre les r\u00e9sidents, leurs \u00e9tranges pouvoirs... et leurs puissants ennemis. Finalement, Jacob d\u00e9couvre que seule sa propre \"particularit\u00e9\" peut sauver ses nouveaux amis.","distributeur":"20 TH CENTURY FOX","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 11:27:46","video":"49290 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"49290 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"52651","id_film_3d":"162314","allocine_film_id":"194075","MAJDVD_prefa1_vo":"201615","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201634","MAJDVD_fa2_vo":"201634","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201417","MAJDVD_fa2_vf":"201639","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201642","MAJDVD_photos":"201615","nb_copie":"0","title":"Miss Peregrine et les enfants particuliers","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/49290.JPG","seances":[{"film_id":"49290","titre":"Miss Peregrine et les enfants particuliers","horaire":"15H00","jour":"Mon","salle_id":"8876","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F52651\/D1476104400\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"avertissement","0":"Avertissement"}},{"id":"51365","data":null,"idfilm":"108754","numero_ordre":"51365","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Bridget Jones Baby","titre_original":"Bridget Jones's Baby","titre_cnc":"","petit_nom":"BRIDGET JONES BABY","visa":"145230","sortie":"2016-10-05","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-10-05","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die, Romance","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"2H03","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France, Grande-Bretagne, Irlande","realisateur":"Sharon Maguire","interpretes":"Renee Zellweger,  Colin Firth,  Patrick Dempsey,  Jim Broadbent,  Gemma Jones","resume":"Apr\u00e8s avoir rompu avec Mark Darcy, Bridget se retrouve de nouveau c\u00e9libataire, 40 ans pass\u00e9s, plus concentr\u00e9e sur sa carri\u00e8re et ses amis que sur sa vie amoureuse. Pour une fois, tout est sous contr\u00f4le ! Jusqu\u2019\u00e0 ce que Bridget fasse la rencontre de Jack\u2026 Puis retrouve Darcy\u2026 Puis d\u00e9couvre qu\u2019elle est enceinte\u2026 Mais de qui ???\u00a0","distributeur":"STUDIOCANAL","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 11:09:10","video":"51365 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"51365 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"108754","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"170004","MAJDVD_prefa1_vo":"201637","MAJDVD_prefa2_vo":"201637","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201634","MAJDVD_fa2_vo":"201425","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201637","MAJDVD_prefa2_vf":"201637","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201433","MAJDVD_fa2_vf":"201634","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201636","MAJDVD_photos":"201615","nb_copie":"0","title":"Bridget Jones Baby","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51365.JPG","seances":[{"film_id":"51365","titre":"Bridget Jones Baby","horaire":"19H30","jour":"Mon","salle_id":"8876","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F108754\/D1476120600\/VF","tags":""},{"film_id":"51365","titre":"Bridget Jones Baby","horaire":"22H00","jour":"Mon","salle_id":"8876","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F108754\/D1476129600\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]},{"id":"8877","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 3","numero":"3","slug":"salle-3","films":[{"id":"207874","data":null,"idfilm":"168284","numero_ordre":"207874","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Les 7 Mercenaires","titre_original":"The Magnificent Seven","titre_cnc":"","petit_nom":"LES 7 MERCENAIRES","visa":"144539","sortie":"2016-09-28","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-09-28","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"western, action, aventure","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"2H13","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Antoine Fuqua","interpretes":"Denzel Washington,  Chris Pratt,  Ethan Hawke,  Vincent D'Onofrio,  Byung-Hun Lee","resume":"L\u2019industriel Bartholomew Bogue r\u00e8gne en ma\u00eetre sur la petite ville de Rose Creek. Pour mettre fin au despotisme de l\u2019homme d\u2019affaires, les habitants, d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9s, engagent sept hors-la-loi, chasseurs de primes, joueurs et tueurs \u00e0 gages.","distributeur":"SONY PICTURES RELEASING FRANCE","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 10:59:42","video":"207874 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"207874 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"168284","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"207874","MAJDVD_prefa1_vo":"201640","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201640","MAJDVD_fa2_vo":"201640","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201640","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201640","MAJDVD_fa2_vf":"201640","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201640","MAJDVD_photos":"201640","nb_copie":"0","title":"Les 7 Mercenaires","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/207874.JPG","seances":[{"film_id":"207874","titre":"Les 7 Mercenaires","horaire":"19H05","jour":"Mon","salle_id":"8877","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F168284\/D1476119100\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"49290","data":null,"idfilm":"52651","numero_ordre":"49290","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Miss Peregrine et les enfants particuliers","titre_original":"Miss Peregrine's Home For Peculiar Children","titre_cnc":"","petit_nom":"MISS PEREGRINE ET LES ENFANTS PARTICULIERS","visa":"145053","sortie":"2016-10-05","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-10-05","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"aventure, Famille, fantastique","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Avertissement : des sc\u00e8nes, des propos ou des images peuvent heurter la sensibilit\u00e9 des spectateurs","duree":"2H03","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Belgique, Grande-Bretagne","realisateur":"Tim Burton","interpretes":"Eva Green,  Asa Butterfield,  Samuel L. Jackson,  Judi Dench,  Rupert Everett","resume":"\u00c0 la mort de son grand-p\u00e8re, Jacob d\u00e9couvre l'existence d'un monde myst\u00e9rieux. Plusieurs indices le m\u00e8nent dans ce lieu magique : la Maison de Miss Peregrine pour Enfants Particuliers. Mais le myst\u00e8re et le danger s'amplifient quand il apprend \u00e0 conna\u00eetre les r\u00e9sidents, leurs \u00e9tranges pouvoirs... et leurs puissants ennemis. Finalement, Jacob d\u00e9couvre que seule sa propre \"particularit\u00e9\" peut sauver ses nouveaux amis.","distributeur":"20 TH CENTURY FOX","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 11:27:46","video":"49290 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"49290 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"52651","id_film_3d":"162314","allocine_film_id":"194075","MAJDVD_prefa1_vo":"201615","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201634","MAJDVD_fa2_vo":"201634","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201417","MAJDVD_fa2_vf":"201639","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201642","MAJDVD_photos":"201615","nb_copie":"0","title":"Miss Peregrine et les enfants particuliers","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/49290.JPG","seances":[{"film_id":"49290","titre":"Miss Peregrine et les enfants particuliers","horaire":"21H40","jour":"Mon","salle_id":"8877","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F52651\/D1476128400\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"avertissement","0":"Avertissement"}},{"id":"241777","data":null,"idfilm":"129184","numero_ordre":"241777","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Blair Witch","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"THE WOODS","visa":"145133","sortie":"2016-09-21","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-09-21","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Epouvante-horreur","interdiction":"interdit -12 ans","avertissement":"","duree":"1H30","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Adam Wingard","interpretes":"Brandon Scott,  Callie Hernandez,  Valorie Curry,  James Allen McCune,  Corbin Reid","resume":"James et un groupe d'amis d\u00e9cident de s'aventurer dans la for\u00eat de Black Hills dans le Maryland, afin d'\u00e9lucider les myst\u00e8res autour de la disparition en 1994 de sa s\u0153ur, que beaucoup croient li\u00e9e \u00e0 la l\u00e9gende de Blair Witch.","distributeur":"METROPOLITAN FILMEXPORT","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 11:26:28","video":"241777 vf fa3.mp4","web":"","fa_iphone":"241777 vf fa3.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"129184","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"241777","MAJDVD_prefa1_vo":"201636","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201635","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201630","MAJDVD_fa2_vf":"201634","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201636","MAJDVD_photos":"201636","nb_copie":"0","title":"Blair Witch","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/241777.JPG","seances":[{"film_id":"241777","titre":"Blair Witch","horaire":"12H00","jour":"Mon","salle_id":"8877","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F129184\/D1476093600\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"12-ans","0":"Interdit -12 ans"}},{"id":"51050","data":null,"idfilm":"92611","numero_ordre":"51050","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"War Dogs","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"WAR DOGS","visa":"144895","sortie":"2016-09-14","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-09-14","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die, drame, guerre","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Avertissement : des sc\u00e8nes, des propos ou des images peuvent heurter la sensibilit\u00e9 des spectateurs","duree":"1H55","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Todd Phillips","interpretes":"Miles Teller,  Jonah Hill,  Ana de Armas,  Bradley Cooper,  Kevin Pollak","resume":"Deux copains \u00e2g\u00e9s d'une vingtaine d'ann\u00e9es vivant \u00e0 Miami Beach \u00e0 l'\u00e9poque de la guerre en Irak, profitent d'un dispositif m\u00e9connu du gouvernement f\u00e9d\u00e9ral, permettant \u00e0 de petites entreprises de r\u00e9pondre \u00e0 des appels d'offres de l'arm\u00e9e am\u00e9ricaine. Si leurs d\u00e9buts sont modestes, ils ne tardent pas \u00e0 empocher de grosses sommes d'argent et \u00e0 mener la grande vie.","distributeur":"WARNER BROS.","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 10:59:09","video":"51050 vo fa3.mp4","web":"","fa_iphone":"51050 vo fa3.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"92611","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"196253","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201629","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201629","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201636","MAJDVD_photos":"201616","nb_copie":"0","title":"War Dogs","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51050.JPG","seances":[{"film_id":"51050","titre":"War Dogs","horaire":"14H30","jour":"Mon","salle_id":"8877","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F92611\/D1476102600\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"avertissement","0":"Avertissement"}},{"id":"51334","data":null,"idfilm":"108074","numero_ordre":"51334","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Radin !","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"RADIN","visa":"141898","sortie":"2016-09-28","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-09-28","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H29","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Fred Cavay\u00e9","interpretes":"Dany Boon,  Laurence Arn\u00e9,  No\u00e9mie Schmidt,  Patrick Ridremont,  Christophe Favre","resume":"Fran\u00e7ois Gautier est radin ! Economiser le met en joie, payer lui provoque des su\u00e9es. Sa vie est r\u00e9gl\u00e9e dans l\u2019unique but de ne jamais rien d\u00e9penser. Une vie qui va basculer en une seule journ\u00e9e : il tombe amoureux et d\u00e9couvre qu\u2019il a une fille dont il ignorait l\u2019existence.\u00a0","distributeur":"MARS DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 11:26:24","video":"51334 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"51334 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"108074","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"243329","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201640","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201636","MAJDVD_photos":"201626","nb_copie":"0","title":"Radin !","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51334.JPG","seances":[{"film_id":"51334","titre":"Radin !","horaire":"17H00","jour":"Mon","salle_id":"8877","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F108074\/D1476111600\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]},{"id":"8878","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 4","numero":"4","slug":"salle-4","films":[{"id":"51334","data":null,"idfilm":"108074","numero_ordre":"51334","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Radin !","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"RADIN","visa":"141898","sortie":"2016-09-28","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-09-28","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H29","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Fred Cavay\u00e9","interpretes":"Dany Boon,  Laurence Arn\u00e9,  No\u00e9mie Schmidt,  Patrick Ridremont,  Christophe Favre","resume":"Fran\u00e7ois Gautier est radin ! Economiser le met en joie, payer lui provoque des su\u00e9es. Sa vie est r\u00e9gl\u00e9e dans l\u2019unique but de ne jamais rien d\u00e9penser. Une vie qui va basculer en une seule journ\u00e9e : il tombe amoureux et d\u00e9couvre qu\u2019il a une fille dont il ignorait l\u2019existence.\u00a0","distributeur":"MARS DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 11:26:24","video":"51334 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"51334 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"108074","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"243329","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201640","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201636","MAJDVD_photos":"201626","nb_copie":"0","title":"Radin !","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51334.JPG","seances":[{"film_id":"51334","titre":"Radin !","horaire":"10H10","jour":"Mon","salle_id":"8878","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F108074\/D1476087000\/VF","tags":""},{"film_id":"51334","titre":"Radin !","horaire":"18H00","jour":"Mon","salle_id":"8878","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F108074\/D1476115200\/VF","tags":""},{"film_id":"51334","titre":"Radin !","horaire":"22H00","jour":"Mon","salle_id":"8878","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F108074\/D1476129600\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"24723736","data":null,"idfilm":"148484","numero_ordre":"24723736","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Morgane","titre_original":"Morgan","titre_cnc":"","petit_nom":"MORGANE","visa":"145052","sortie":"2016-09-28","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-09-28","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"thriller, Science fiction, Epouvante-horreur","interdiction":"interdit -12 ans","avertissement":"","duree":"1H32","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Luke Scott","interpretes":"Kate Mara,  Anya Taylor-Joy,  Toby Jones,  Rose Leslie,  Paul Giamatti","resume":"Consultante en gestion du risque, Lee est envoy\u00e9e dans un lieu isol\u00e9 et tenu secret pour enqu\u00eater sur un \u00e9v\u00e9nement terrifiant qui s\u2019y est d\u00e9roul\u00e9. On lui pr\u00e9sente alors Morgane, \u00e0 l'origine de l\u2019accident, une jeune fille apparemment innocente qui porte en elle la promesse du progr\u00e8s scientifique. \u00c0 moins qu\u2019elle ne se r\u00e9v\u00e8le \u00eatre au contraire une menace incontr\u00f4lable\u2026","distributeur":"20 TH CENTURY FOX","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 11:11:03","video":"24723736 vo fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"24723736 vo fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"148484","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"236397","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201636","MAJDVD_fa2_vo":"201636","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201636","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201642","MAJDVD_photos":"201636","nb_copie":"0","title":"Morgane","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/24723736.JPG","seances":[{"film_id":"24723736","titre":"Morgane","horaire":"12H05","jour":"Mon","salle_id":"8878","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F148484\/D1476093900\/VF","tags":""},{"film_id":"24723736","titre":"Morgane","horaire":"14H00","jour":"Mon","salle_id":"8878","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F148484\/D1476100800\/VF","tags":""},{"film_id":"24723736","titre":"Morgane","horaire":"16H00","jour":"Mon","salle_id":"8878","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F148484\/D1476108000\/VF","tags":""},{"film_id":"24723736","titre":"Morgane","horaire":"20H00","jour":"Mon","salle_id":"8878","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F148484\/D1476122400\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"12-ans","0":"Interdit -12 ans"}}]},{"id":"8879","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 5","numero":"5","slug":"salle-5","films":[{"id":"241777","data":null,"idfilm":"129184","numero_ordre":"241777","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Blair Witch","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"THE WOODS","visa":"145133","sortie":"2016-09-21","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-09-21","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Epouvante-horreur","interdiction":"interdit -12 ans","avertissement":"","duree":"1H30","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Adam Wingard","interpretes":"Brandon Scott,  Callie Hernandez,  Valorie Curry,  James Allen McCune,  Corbin Reid","resume":"James et un groupe d'amis d\u00e9cident de s'aventurer dans la for\u00eat de Black Hills dans le Maryland, afin d'\u00e9lucider les myst\u00e8res autour de la disparition en 1994 de sa s\u0153ur, que beaucoup croient li\u00e9e \u00e0 la l\u00e9gende de Blair Witch.","distributeur":"METROPOLITAN FILMEXPORT","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 11:26:28","video":"241777 vf fa3.mp4","web":"","fa_iphone":"241777 vf fa3.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"129184","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"241777","MAJDVD_prefa1_vo":"201636","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201635","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201630","MAJDVD_fa2_vf":"201634","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201636","MAJDVD_photos":"201636","nb_copie":"0","title":"Blair Witch","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/241777.JPG","seances":[{"film_id":"241777","titre":"Blair Witch","horaire":"12H20","jour":"Mon","salle_id":"8879","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F129184\/D1476094800\/VF","tags":""},{"film_id":"241777","titre":"Blair Witch","horaire":"16H30","jour":"Mon","salle_id":"8879","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F129184\/D1476109800\/VF","tags":""},{"film_id":"241777","titre":"Blair Witch","horaire":"18H25","jour":"Mon","salle_id":"8879","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F129184\/D1476116700\/VF","tags":""},{"film_id":"241777","titre":"Blair Witch","horaire":"20H40","jour":"Mon","salle_id":"8879","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F129184\/D1476124800\/VF","tags":""},{"film_id":"241777","titre":"Blair Witch","horaire":"22H35","jour":"Mon","salle_id":"8879","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F129184\/D1476131700\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"12-ans","0":"Interdit -12 ans"}},{"id":"50870","data":null,"idfilm":"85541","numero_ordre":"50870","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Kubo et l'armure magique","titre_original":"Kubo And The Two Strings","titre_cnc":"","petit_nom":"KUBO ET L EPEE MAGIQUE","visa":"145208","sortie":"2016-09-21","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-09-21","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Animation","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H42","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Travis Knight","interpretes":"Charlize Theron,  Art Parkinson,  Ralph Fiennes,  Rooney Mara,  Matthew McConaughey","resume":"Kubo\u00a0est un \u00eatre aussi intelligent que g\u00e9n\u00e9reux, qui gagne chichement sa vie en sa qualit\u00e9 de conteur, dans un village de bord de mer. Cette petite vie tranquille, ainsi que celle de ses compagnons Hosato, Hashi et Kamekichi va \u00eatre boulevers\u00e9e quand par erreur il invoque un d\u00e9mon du pass\u00e9.\u00a0","distributeur":"UNIVERSAL PICTURES (FRANCE)","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 10:59:52","video":"50870 vf fa4.mp4","web":"","fa_iphone":"50870 vf fa4.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"85541","id_film_3d":"163894","allocine_film_id":"234291","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201631","MAJDVD_fa2_vo":"201631","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201631","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201636","MAJDVD_photos":"201611","nb_copie":"0","title":"Kubo et l'armure magique","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/50870.JPG","seances":[{"film_id":"50870","titre":"Kubo et l'armure magique","horaire":"10H05","jour":"Mon","salle_id":"8879","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F85541\/D1476086700\/VF","tags":""},{"film_id":"50870","titre":"Kubo et l'armure magique","horaire":"14H15","jour":"Mon","salle_id":"8879","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F85541\/D1476101700\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]},{"id":"8880","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6","films":[{"id":"51050","data":null,"idfilm":"92611","numero_ordre":"51050","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"War Dogs","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"WAR DOGS","visa":"144895","sortie":"2016-09-14","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-09-14","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die, drame, guerre","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Avertissement : des sc\u00e8nes, des propos ou des images peuvent heurter la sensibilit\u00e9 des spectateurs","duree":"1H55","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Todd Phillips","interpretes":"Miles Teller,  Jonah Hill,  Ana de Armas,  Bradley Cooper,  Kevin Pollak","resume":"Deux copains \u00e2g\u00e9s d'une vingtaine d'ann\u00e9es vivant \u00e0 Miami Beach \u00e0 l'\u00e9poque de la guerre en Irak, profitent d'un dispositif m\u00e9connu du gouvernement f\u00e9d\u00e9ral, permettant \u00e0 de petites entreprises de r\u00e9pondre \u00e0 des appels d'offres de l'arm\u00e9e am\u00e9ricaine. Si leurs d\u00e9buts sont modestes, ils ne tardent pas \u00e0 empocher de grosses sommes d'argent et \u00e0 mener la grande vie.","distributeur":"WARNER BROS.","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 10:59:09","video":"51050 vo fa3.mp4","web":"","fa_iphone":"51050 vo fa3.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"92611","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"196253","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201629","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201629","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201636","MAJDVD_photos":"201616","nb_copie":"0","title":"War Dogs","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51050.JPG","seances":[{"film_id":"51050","titre":"War Dogs","horaire":"10H20","jour":"Mon","salle_id":"8880","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F92611\/D1476087600\/VF","tags":""},{"film_id":"51050","titre":"War Dogs","horaire":"12H40","jour":"Mon","salle_id":"8880","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F92611\/D1476096000\/VF","tags":""},{"film_id":"51050","titre":"War Dogs","horaire":"15H05","jour":"Mon","salle_id":"8880","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F92611\/D1476104700\/VF","tags":""},{"film_id":"51050","titre":"War Dogs","horaire":"17H25","jour":"Mon","salle_id":"8880","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F92611\/D1476113100\/VF","tags":""},{"film_id":"51050","titre":"War Dogs","horaire":"19H45","jour":"Mon","salle_id":"8880","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F92611\/D1476121500\/VF","tags":""},{"film_id":"51050","titre":"War Dogs","horaire":"22H05","jour":"Mon","salle_id":"8880","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F92611\/D1476129900\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"avertissement","0":"Avertissement"}}]},{"id":"8881","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7","films":[{"id":"51365","data":null,"idfilm":"108754","numero_ordre":"51365","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Bridget Jones Baby","titre_original":"Bridget Jones's Baby","titre_cnc":"","petit_nom":"BRIDGET JONES BABY","visa":"145230","sortie":"2016-10-05","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-10-05","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die, Romance","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"2H03","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France, Grande-Bretagne, Irlande","realisateur":"Sharon Maguire","interpretes":"Renee Zellweger,  Colin Firth,  Patrick Dempsey,  Jim Broadbent,  Gemma Jones","resume":"Apr\u00e8s avoir rompu avec Mark Darcy, Bridget se retrouve de nouveau c\u00e9libataire, 40 ans pass\u00e9s, plus concentr\u00e9e sur sa carri\u00e8re et ses amis que sur sa vie amoureuse. Pour une fois, tout est sous contr\u00f4le ! Jusqu\u2019\u00e0 ce que Bridget fasse la rencontre de Jack\u2026 Puis retrouve Darcy\u2026 Puis d\u00e9couvre qu\u2019elle est enceinte\u2026 Mais de qui ???\u00a0","distributeur":"STUDIOCANAL","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 11:09:10","video":"51365 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"51365 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"108754","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"170004","MAJDVD_prefa1_vo":"201637","MAJDVD_prefa2_vo":"201637","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201634","MAJDVD_fa2_vo":"201425","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201637","MAJDVD_prefa2_vf":"201637","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201433","MAJDVD_fa2_vf":"201634","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201636","MAJDVD_photos":"201615","nb_copie":"0","title":"Bridget Jones Baby","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51365.JPG","seances":[{"film_id":"51365","titre":"Bridget Jones Baby","horaire":"12H10","jour":"Mon","salle_id":"8881","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F108754\/D1476094200\/VF","tags":""},{"film_id":"51365","titre":"Bridget Jones Baby","horaire":"14H40","jour":"Mon","salle_id":"8881","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F108754\/D1476103200\/VF","tags":""},{"film_id":"51365","titre":"Bridget Jones Baby","horaire":"17H10","jour":"Mon","salle_id":"8881","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F108754\/D1476112200\/VF","tags":""},{"film_id":"51365","titre":"Bridget Jones Baby","horaire":"19H40","jour":"Mon","salle_id":"8881","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F108754\/D1476121200\/VF","tags":""},{"film_id":"51365","titre":"Bridget Jones Baby","horaire":"22H10","jour":"Mon","salle_id":"8881","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F108754\/D1476130200\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]},{"id":"8882","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8","films":[{"id":"49290","data":null,"idfilm":"52651","numero_ordre":"49290","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Miss Peregrine et les enfants particuliers","titre_original":"Miss Peregrine's Home For Peculiar Children","titre_cnc":"","petit_nom":"MISS PEREGRINE ET LES ENFANTS PARTICULIERS","visa":"145053","sortie":"2016-10-05","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-10-05","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"aventure, Famille, fantastique","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Avertissement : des sc\u00e8nes, des propos ou des images peuvent heurter la sensibilit\u00e9 des spectateurs","duree":"2H03","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Belgique, Grande-Bretagne","realisateur":"Tim Burton","interpretes":"Eva Green,  Asa Butterfield,  Samuel L. Jackson,  Judi Dench,  Rupert Everett","resume":"\u00c0 la mort de son grand-p\u00e8re, Jacob d\u00e9couvre l'existence d'un monde myst\u00e9rieux. Plusieurs indices le m\u00e8nent dans ce lieu magique : la Maison de Miss Peregrine pour Enfants Particuliers. Mais le myst\u00e8re et le danger s'amplifient quand il apprend \u00e0 conna\u00eetre les r\u00e9sidents, leurs \u00e9tranges pouvoirs... et leurs puissants ennemis. Finalement, Jacob d\u00e9couvre que seule sa propre \"particularit\u00e9\" peut sauver ses nouveaux amis.","distributeur":"20 TH CENTURY FOX","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 11:27:46","video":"49290 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"49290 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"52651","id_film_3d":"162314","allocine_film_id":"194075","MAJDVD_prefa1_vo":"201615","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201634","MAJDVD_fa2_vo":"201634","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201417","MAJDVD_fa2_vf":"201639","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201642","MAJDVD_photos":"201615","nb_copie":"0","title":"Miss Peregrine et les enfants particuliers","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/49290.JPG","seances":[{"film_id":"49290","titre":"Miss Peregrine et les enfants particuliers","horaire":"11H10","jour":"Mon","salle_id":"8882","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F52651\/D1476090600\/VF","tags":""},{"film_id":"49290","titre":"Miss Peregrine et les enfants particuliers","horaire":"16H35","jour":"Mon","salle_id":"8882","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F52651\/D1476110100\/VF","tags":""},{"film_id":"49290","titre":"Miss Peregrine et les enfants particuliers","horaire":"19H10","jour":"Mon","salle_id":"8882","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F52651\/D1476119400\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"avertissement","0":"Avertissement"}},{"id":"24723800","data":null,"idfilm":"162314","numero_ordre":"24723800","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Miss Peregrine et les enfants particuliers en 3D","titre_original":"Miss Peregrine's Home For Peculiar Children","titre_cnc":"","petit_nom":"MISS PEREGRINE ET LES ENFANTS PARTICULIERS EN 3D","visa":"145053","sortie":"2016-10-05","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-10-05","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"aventure, Famille, fantastique","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Avertissement : des sc\u00e8nes, des propos ou des images peuvent heurter la sensibilit\u00e9 des spectateurs","duree":"2H03","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Belgique, Grande-Bretagne","realisateur":"Tim Burton","interpretes":"Eva Green,  Asa Butterfield,  Samuel L. Jackson,  Judi Dench,  Rupert Everett","resume":"\u00c0 la mort de son grand-p\u00e8re, Jacob d\u00e9couvre l'existence d'un monde myst\u00e9rieux. Plusieurs indices le m\u00e8nent dans ce lieu magique : la Maison de Miss Peregrine pour Enfants Particuliers. Mais le myst\u00e8re et le danger s'amplifient quand il apprend \u00e0 conna\u00eetre les r\u00e9sidents, leurs \u00e9tranges pouvoirs... et leurs puissants ennemis. Finalement, Jacob d\u00e9couvre que seule sa propre \"particularit\u00e9\" peut sauver ses nouveaux amis.","distributeur":"20 TH CENTURY FOX","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 11:27:47","video":"24723800 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"24723800 vf fa2.mp4","doublon":"1","id_film_2d":"52651","id_film_3d":"162314","allocine_film_id":"194075","MAJDVD_prefa1_vo":"201637","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201637","MAJDVD_fa2_vo":"201639","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201637","MAJDVD_fa2_vf":"201639","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201637","MAJDVD_photos":"201637","nb_copie":"0","title":"Miss Peregrine et les enfants particuliers en 3D","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/24723800.JPG","seances":[{"film_id":"24723800","titre":"Miss Peregrine et les enfants particuliers en 3D","horaire":"14H00","jour":"Mon","salle_id":"8882","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F162314\/D1476100800\/VF","tags":""},{"film_id":"24723800","titre":"Miss Peregrine et les enfants particuliers en 3D","horaire":"21H45","jour":"Mon","salle_id":"8882","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F162314\/D1476128700\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"3d","name":"3D"},"public":{"slug":"avertissement","0":"Avertissement"}}]}]}