{"template_name":"splitscreen-6films-horizontal","template_data":{"display_duration":"60","seuil":"0","complet_txt":"COMPLET"},"films":[{"id":"50457","data":null,"idfilm":"66741","numero_ordre":"50457","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Doctor Strange","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"DOCTOR STRANGE","visa":"145081","sortie":"2016-10-26","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-10-26","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"fantastique, action","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H55","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Scott Derrickson","interpretes":"Benedict Cumberbatch,  Chiwetel Ejiofor,  Tilda Swinton,  Rachel McAdams,  Mads Mikkelsen","resume":"L\u2019histoire d\u2019un neurochirurgien, le Dr Stephen Strange, qui, apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 victime d\u2019un horrible accident de la route, d\u00e9couvre des dimensions parall\u00e8les et un univers fantastique.","distributeur":"THE WALT DISNEY COMPANY France","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-10-26 04:31:18","video":"50457 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"50457 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"66741","id_film_3d":"66751","allocine_film_id":"130533","MAJDVD_prefa1_vo":"201641","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201630","MAJDVD_fa2_vo":"201641","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201630","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201636","MAJDVD_photos":"201615","nb_copie":"0","title":"Doctor Strange","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/50457.JPG","seances":[{"film_id":"50457","titre":"Doctor Strange","horaire":"10H25","jour":"Wed","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F66741\/D1477470300\/VF","tags":"","salle":{"id":"2259","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}},{"film_id":"50457","titre":"Doctor Strange","horaire":"19H50","jour":"Wed","salle_id":"8876","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F66741\/D1477504200\/VF","tags":"","salle":{"id":"8876","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 2","numero":"2","slug":"salle-2"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"51480","data":null,"idfilm":"111514","numero_ordre":"51480","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"L'Odyss\u00e9e","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"L ODYSSEE 3","visa":"121720","sortie":"2016-10-12","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-10-12","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Biopic, drame, aventure","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"2H02","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"J\u00e9r\u00f4me Salle","interpretes":"Lambert Wilson,  Pierre Niney,  Audrey Tautou,  Laurent Lucas,  Benjamin Lavernhe","resume":"1948. Jacques-Yves Cousteau, sa femme et ses deux fils, vivent au paradis, dans une jolie maison surplombant la mer M\u00e9diterran\u00e9e. Mais Cousteau ne r\u00eave que d\u2019aventure. Gr\u00e2ce \u00e0 son invention, un scaphandre autonome qui permet de respirer sous l\u2019eau, il a d\u00e9couvert un nouveau monde.","distributeur":"WILD BUNCH DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-10-25 17:07:03","video":"51480 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"51480 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"111514","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"189535","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201621","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201634","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201636","MAJDVD_photos":"201620","nb_copie":"0","title":"L'Odyss\u00e9e","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51480.JPG","seances":[{"film_id":"51480","titre":"L'Odyss\u00e9e","horaire":"12H50","jour":"Wed","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F111514\/D1477479000\/VF","tags":"","salle":{"id":"2259","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"232740","data":null,"idfilm":"130844","numero_ordre":"232740","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Don't Breathe - La maison des t\u00e9n\u00e8bres","titre_original":"Don't Breathe","titre_cnc":"","petit_nom":"DON T BREATHE","visa":"144771","sortie":"2016-10-05","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-10-05","format":"2.35 : 1 Cinemascope","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Epouvante-horreur, thriller","interdiction":"interdit -16 ans","avertissement":"","duree":"1H28","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Fede Alvarez","interpretes":"Stephen Lang,  Jane Levy,  Dylan Minnette,  Daniel Zovatto,  Emma Bercovici","resume":"Pour \u00e9chapper \u00e0 la violence de sa m\u00e8re et sauver sa jeune s\u0153ur d\u2019une existence sans avenir, Rocky est pr\u00eate \u00e0 tout. Avec ses amis Alex et Money, elle a d\u00e9j\u00e0 commis quelques cambriolages, mais rien qui leur rapporte assez pour enfin quitter D\u00e9troit.\u00a0Lorsque le trio entend parler d\u2019un aveugle qui vit en solitaire et garde chez lui une petite fortune, ils pr\u00e9parent ce qu\u2019ils pensent \u00eatre leur ultime coup. Mais leur victime va se r\u00e9v\u00e9ler bien plus effrayante, et surtout bien plus dangereuse que ce \u00e0 quoi ils s\u2019attendaient\u2026","distributeur":"SONY PICTURES RELEASING FRANCE","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-10-25 17:02:45","video":"232740 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"232740 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"130844","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"232740","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201632","MAJDVD_fa2_vo":"201632","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"0","MAJDVD_fa2_vf":"201632","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201636","MAJDVD_photos":"201626","nb_copie":"0","title":"Don't Breathe - La maison des t\u00e9n\u00e8bres","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/232740.JPG","seances":[{"film_id":"232740","titre":"Don't Breathe - La maison des t\u00e9n\u00e8bres","horaire":"15H20","jour":"Wed","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F130844\/D1477488000\/VF","tags":"","salle":{"id":"2259","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}},{"film_id":"232740","titre":"Don't Breathe - La maison des t\u00e9n\u00e8bres","horaire":"17H25","jour":"Wed","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F130844\/D1477495500\/VF","tags":"","salle":{"id":"2259","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}},{"film_id":"232740","titre":"Don't Breathe - La maison des t\u00e9n\u00e8bres","horaire":"19H25","jour":"Wed","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F130844\/D1477502700\/VF","tags":"","salle":{"id":"2259","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}},{"film_id":"232740","titre":"Don't Breathe - La maison des t\u00e9n\u00e8bres","horaire":"21H25","jour":"Wed","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F130844\/D1477509900\/VF","tags":"","salle":{"id":"2259","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"16-ans","0":"Interdit -16 ans"}},{"id":"51185","data":null,"idfilm":"96424","numero_ordre":"51185","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Jack Reacher : Never Go Back","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"JACK REACHER 2","visa":"145069","sortie":"2016-10-19","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-10-19","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"action, thriller","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Avertissement : des sc\u00e8nes, des propos ou des images peuvent heurter la sensibilit\u00e9 des spectateurs","duree":"1H58","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Edward Zwick","interpretes":"Tom Cruise,  Cobie Smulders,  Robert Knepper,  Aldis Hodge,  Danika Yarosh","resume":"Jack Reacher est de retour, pr\u00eat \u00e0 tout pour obtenir justice. Susan Turner, qui dirige son ancienne unit\u00e9, est arr\u00eat\u00e9e pour trahison : Jack Reacher ne reculera devant rien pour prouver l'innocence de la jeune femme. Ensemble, ils sont d\u00e9cid\u00e9s \u00e0 faire \u00e9clater la v\u00e9rit\u00e9 sur ce complot d'\u00c9tat.","distributeur":"PARAMOUNT PICTURES FRANCE","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-10-26 04:35:57","video":"51185 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"51185 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"96424","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"225768","MAJDVD_prefa1_vo":"201641","MAJDVD_prefa2_vo":"201642","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201641","MAJDVD_fa2_vo":"201641","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201641","MAJDVD_fa2_vf":"201641","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201642","MAJDVD_photos":"201639","nb_copie":"0","title":"Jack Reacher : Never Go Back","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51185.JPG","seances":[{"film_id":"51185","titre":"Jack Reacher : Never Go Back","horaire":"12H10","jour":"Wed","salle_id":"8876","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F96424\/D1477476600\/VF","tags":"","salle":{"id":"8876","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 2","numero":"2","slug":"salle-2"}},{"film_id":"51185","titre":"Jack Reacher : Never Go Back","horaire":"19H30","jour":"Wed","salle_id":"8877","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F96424\/D1477503000\/VF","tags":"","salle":{"id":"8877","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 3","numero":"3","slug":"salle-3"}},{"film_id":"51185","titre":"Jack Reacher : Never Go Back","horaire":"21H50","jour":"Wed","salle_id":"8877","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F96424\/D1477511400\/VF","tags":"","salle":{"id":"8877","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 3","numero":"3","slug":"salle-3"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"avertissement","0":"Avertissement"}},{"id":"49290","data":null,"idfilm":"52651","numero_ordre":"49290","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Miss Peregrine et les enfants particuliers","titre_original":"Miss Peregrine's Home For Peculiar Children","titre_cnc":"","petit_nom":"MISS PEREGRINE ET LES ENFANTS PARTICULIERS","visa":"145053","sortie":"2016-10-05","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-10-05","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"aventure, Famille, fantastique","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Avertissement : des sc\u00e8nes, des propos ou des images peuvent heurter la sensibilit\u00e9 des spectateurs","duree":"2H07","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Belgique, Grande-Bretagne","realisateur":"Tim Burton","interpretes":"Eva Green,  Asa Butterfield,  Samuel L. Jackson,  Judi Dench,  Rupert Everett","resume":"\u00c0 la mort de son grand-p\u00e8re, Jacob d\u00e9couvre l'existence d'un monde myst\u00e9rieux. Plusieurs indices le m\u00e8nent dans ce lieu magique : la Maison de Miss Peregrine pour Enfants Particuliers. Mais le myst\u00e8re et le danger s'amplifient quand il apprend \u00e0 conna\u00eetre les r\u00e9sidents, leurs \u00e9tranges pouvoirs... et leurs puissants ennemis. Finalement, Jacob d\u00e9couvre que seule sa propre \"particularit\u00e9\" peut sauver ses nouveaux amis.","distributeur":"20 TH CENTURY FOX","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-10-25 17:03:21","video":"49290 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"49290 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"52651","id_film_3d":"162314","allocine_film_id":"194075","MAJDVD_prefa1_vo":"201615","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201634","MAJDVD_fa2_vo":"201634","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201417","MAJDVD_fa2_vf":"201639","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201642","MAJDVD_photos":"201615","nb_copie":"0","title":"Miss Peregrine et les enfants particuliers","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/49290.JPG","seances":[{"film_id":"49290","titre":"Miss Peregrine et les enfants particuliers","horaire":"14H45","jour":"Wed","salle_id":"8876","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F52651\/D1477485900\/VF","tags":"","salle":{"id":"8876","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 2","numero":"2","slug":"salle-2"}},{"film_id":"49290","titre":"Miss Peregrine et les enfants particuliers","horaire":"13H50","jour":"Wed","salle_id":"8880","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F52651\/D1477482600\/VF","tags":"","salle":{"id":"8880","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}},{"film_id":"49290","titre":"Miss Peregrine et les enfants particuliers","horaire":"16H35","jour":"Wed","salle_id":"8880","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F52651\/D1477492500\/VF","tags":"","salle":{"id":"8880","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}},{"film_id":"49290","titre":"Miss Peregrine et les enfants particuliers","horaire":"19H10","jour":"Wed","salle_id":"8880","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F52651\/D1477501800\/VF","tags":"","salle":{"id":"8880","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}},{"film_id":"49290","titre":"Miss Peregrine et les enfants particuliers","horaire":"21H45","jour":"Wed","salle_id":"8880","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F52651\/D1477511100\/VF","tags":"","salle":{"id":"8880","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"avertissement","0":"Avertissement"}},{"id":"51659","data":null,"idfilm":"120234","numero_ordre":"51659","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Deepwater","titre_original":"Deepwater Horizon","titre_cnc":"","petit_nom":"DEEPWATER HORIZON","visa":"143534","sortie":"2016-10-12","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-10-12","format":"2.35 : 1 Cinemascope","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"drame, action","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Avertissement : des sc\u00e8nes, des propos ou des images peuvent heurter la sensibilit\u00e9 des spectateurs","duree":"1H47","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Peter Berg","interpretes":"Mark Wahlberg,  Dylan O'Brien,  Kate Hudson,  Kurt Russell,  John Malkovich","resume":"La plateforme Deepwater Horizon tourne non-stop pour tirer profit des 800 millions de litres de p\u00e9trole pr\u00e9sents dans les profondeurs du golfe du Mexique.\u00a0Mike Williams, \u00e9lectricien sur la plateforme et p\u00e8re de famille, conna\u00eet les risques de son m\u00e9tier mais fait confiance au professionnalisme de son patron Jimmy Harrell.","distributeur":"SND FILMS","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-10-25 17:06:26","video":"51659 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"51659 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"120234","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"191344","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201631","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201631","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201642","MAJDVD_photos":"201617","nb_copie":"0","title":"Deepwater","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51659.JPG","seances":[{"film_id":"51659","titre":"Deepwater","horaire":"17H35","jour":"Wed","salle_id":"8876","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F120234\/D1477496100\/VF","tags":"","salle":{"id":"8876","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 2","numero":"2","slug":"salle-2"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"avertissement","0":"Avertissement"}},{"id":"50458","data":null,"idfilm":"66751","numero_ordre":"50458","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Doctor Strange en 3D","titre_original":"Doctor Strange","titre_cnc":"","petit_nom":"DOCTOR STRANGE 3D","visa":"145081","sortie":"2016-10-26","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-10-26","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"fantastique, action","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H55","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Scott Derrickson","interpretes":"Benedict Cumberbatch,  Chiwetel Ejiofor,  Tilda Swinton,  Rachel McAdams,  Mads Mikkelsen","resume":"L\u2019histoire d\u2019un neurochirurgien, le Dr Stephen Strange, qui, apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 victime d\u2019un horrible accident de la route, d\u00e9couvre des dimensions parall\u00e8les et un univers fantastique.","distributeur":"THE WALT DISNEY COMPANY France","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-10-26 04:31:20","video":"50458 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"50458 vf fa1.mp4","doublon":"1","id_film_2d":"66741","id_film_3d":"66751","allocine_film_id":"130533","MAJDVD_prefa1_vo":"201641","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201630","MAJDVD_fa2_vo":"201641","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201630","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201636","MAJDVD_photos":"201635","nb_copie":"0","title":"Doctor Strange en 3D","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/50458.JPG","seances":[{"film_id":"50458","titre":"Doctor Strange en 3D","horaire":"22H10","jour":"Wed","salle_id":"8876","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F66751\/D1477512600\/VF","tags":"","salle":{"id":"8876","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 2","numero":"2","slug":"salle-2"}}],"dimension":{"slug":"3d","name":"3D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"51365","data":null,"idfilm":"108754","numero_ordre":"51365","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Bridget Jones Baby","titre_original":"Bridget Jones's Baby","titre_cnc":"","petit_nom":"BRIDGET JONES BABY","visa":"145230","sortie":"2016-10-05","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-10-05","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die, Romance","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"2H03","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France, Grande-Bretagne, Irlande","realisateur":"Sharon Maguire","interpretes":"Renee Zellweger,  Colin Firth,  Patrick Dempsey,  Jim Broadbent,  Gemma Jones","resume":"Apr\u00e8s avoir rompu avec Mark Darcy, Bridget se retrouve de nouveau c\u00e9libataire, 40 ans pass\u00e9s, plus concentr\u00e9e sur sa carri\u00e8re et ses amis que sur sa vie amoureuse. Pour une fois, tout est sous contr\u00f4le ! Jusqu\u2019\u00e0 ce que Bridget fasse la rencontre de Jack\u2026 Puis retrouve Darcy\u2026 Puis d\u00e9couvre qu\u2019elle est enceinte\u2026 Mais de qui ???\u00a0","distributeur":"STUDIOCANAL","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-10-25 17:02:42","video":"51365 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"51365 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"108754","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"170004","MAJDVD_prefa1_vo":"201637","MAJDVD_prefa2_vo":"201637","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201634","MAJDVD_fa2_vo":"201425","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201637","MAJDVD_prefa2_vf":"201637","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201433","MAJDVD_fa2_vf":"201634","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201636","MAJDVD_photos":"201615","nb_copie":"0","title":"Bridget Jones Baby","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51365.JPG","seances":[{"film_id":"51365","titre":"Bridget Jones Baby","horaire":"12H30","jour":"Wed","salle_id":"8877","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F108754\/D1477477800\/VF","tags":"","salle":{"id":"8877","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 3","numero":"3","slug":"salle-3"}},{"film_id":"51365","titre":"Bridget Jones Baby","horaire":"17H05","jour":"Wed","salle_id":"8877","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F108754\/D1477494300\/VF","tags":"","salle":{"id":"8877","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 3","numero":"3","slug":"salle-3"}},{"film_id":"51365","titre":"Bridget Jones Baby","horaire":"18H50","jour":"Wed","salle_id":"8878","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F108754\/D1477500600\/VF","tags":"","salle":{"id":"8878","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 4","numero":"4","slug":"salle-4"}},{"film_id":"51365","titre":"Bridget Jones Baby","horaire":"21H25","jour":"Wed","salle_id":"8878","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F108754\/D1477509900\/VF","tags":"","salle":{"id":"8878","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 4","numero":"4","slug":"salle-4"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"51208","data":null,"idfilm":"97754","numero_ordre":"51208","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Brice 3","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"BRICE 3","visa":"143576","sortie":"2016-10-19","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-10-19","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H35","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"James Huth","interpretes":"Jean Dujardin,  Clovis Cornillac,  Bruno Salomone,  Alban Lenoir,  No\u00eblle Perna","resume":"Brice est de retour. Le monde a chang\u00e9, mais pas lui. Quand son meilleur ami, Marius, l\u2019appelle \u00e0 l\u2019aide, il part dans une grande aventure \u00e0 l\u2019autre bout du monde\u2026 Les voyages forment la \u00ab jaunesse \u00bb mais restera-t-il le roi de la casse ?","distributeur":"GAUMONT","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-10-26 04:35:44","video":"51208 vf fa3.mp4","web":"","fa_iphone":"51208 vf fa3.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"97754","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"238953","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201627","MAJDVD_prefa2_vf":"201629","MAJDVD_prefa3_vf":"201629","MAJDVD_fa1_vf":"0","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201637","MAJDVD_photos":"201634","nb_copie":"0","title":"Brice 3","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51208.JPG","seances":[{"film_id":"51208","titre":"Brice 3","horaire":"15H10","jour":"Wed","salle_id":"8877","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F97754\/D1477487400\/VF","tags":"","salle":{"id":"8877","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 3","numero":"3","slug":"salle-3"}},{"film_id":"51208","titre":"Brice 3","horaire":"11H20","jour":"Wed","salle_id":"8879","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F97754\/D1477473600\/VF","tags":"","salle":{"id":"8879","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 5","numero":"5","slug":"salle-5"}},{"film_id":"51208","titre":"Brice 3","horaire":"13H40","jour":"Wed","salle_id":"8879","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F97754\/D1477482000\/VF","tags":"","salle":{"id":"8879","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 5","numero":"5","slug":"salle-5"}},{"film_id":"51208","titre":"Brice 3","horaire":"15H45","jour":"Wed","salle_id":"8879","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F97754\/D1477489500\/VF","tags":"","salle":{"id":"8879","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 5","numero":"5","slug":"salle-5"}},{"film_id":"51208","titre":"Brice 3","horaire":"17H50","jour":"Wed","salle_id":"8879","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F97754\/D1477497000\/VF","tags":"","salle":{"id":"8879","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 5","numero":"5","slug":"salle-5"}},{"film_id":"51208","titre":"Brice 3","horaire":"19H55","jour":"Wed","salle_id":"8879","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F97754\/D1477504500\/VF","tags":"","salle":{"id":"8879","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 5","numero":"5","slug":"salle-5"}},{"film_id":"51208","titre":"Brice 3","horaire":"22H00","jour":"Wed","salle_id":"8879","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F97754\/D1477512000\/VF","tags":"","salle":{"id":"8879","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 5","numero":"5","slug":"salle-5"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"50876","data":null,"idfilm":"85601","numero_ordre":"50876","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Cigognes et compagnie","titre_original":"Storks","titre_cnc":"","petit_nom":"CIGOGNES ET CIE","visa":"145121","sortie":"2016-10-12","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-10-12","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Animation, com\u00e9die, Famille","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H27","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Nicholas Stoller,  Doug Sweetland","interpretes":"Florent Peyre,  B\u00e9reng\u00e8re Krief,  Issa Doumbia,  Jennifer Aniston,  Ty Burrell","resume":"Pendant longtemps, les cigognes livraient les b\u00e9b\u00e9s. D\u00e9sormais, elles acheminent des colis pour un g\u00e9ant de l'Internet. Junior, coursier star de l'entreprise, s'appr\u00eate \u00e0 \u00eatre promu. Mais il actionne accidentellement la Machine \u00e0 Fabriquer les B\u00e9b\u00e9s\u2026 qui produit une adorable petite fille, en totale infraction avec la loi !","distributeur":"WARNER BROS.","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-10-25 17:06:20","video":"50876 vf fa4.mp4","web":"","fa_iphone":"50876 vf fa4.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"85601","id_film_3d":"112184","allocine_film_id":"237409","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201625","MAJDVD_fa2_vo":"201625","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201625","MAJDVD_fa2_vf":"201625","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201636","MAJDVD_photos":"201635","nb_copie":"0","title":"Cigognes et compagnie","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/50876.JPG","seances":[{"film_id":"50876","titre":"Cigognes et compagnie","horaire":"10H45","jour":"Wed","salle_id":"8878","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F85601\/D1477471500\/VF","tags":"","salle":{"id":"8878","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 4","numero":"4","slug":"salle-4"}},{"film_id":"50876","titre":"Cigognes et compagnie","horaire":"12H40","jour":"Wed","salle_id":"8878","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F85601\/D1477478400\/VF","tags":"","salle":{"id":"8878","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 4","numero":"4","slug":"salle-4"}},{"film_id":"50876","titre":"Cigognes et compagnie","horaire":"14H50","jour":"Wed","salle_id":"8878","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F85601\/D1477486200\/VF","tags":"","salle":{"id":"8878","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 4","numero":"4","slug":"salle-4"}},{"film_id":"50876","titre":"Cigognes et compagnie","horaire":"16H45","jour":"Wed","salle_id":"8878","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F85601\/D1477493100\/VF","tags":"","salle":{"id":"8878","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 4","numero":"4","slug":"salle-4"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"24723755","data":null,"idfilm":"152954","numero_ordre":"24723755","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Tamara","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"TAMARA","visa":"144475","sortie":"2016-10-26","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-10-26","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H40","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Alexandre Castagnetti","interpretes":"H\u00e9lo\u00efse Martin,  Sylvie Testud,  Cyril Gue\u00ef,  Rayane Bensetti,  Bruno Salomone","resume":"Tamara, 15 ans, complex\u00e9e par ses rondeurs, d\u00e9cide \u00e0 son entr\u00e9e en seconde de se d\u00e9barrasser de son \u00e9tiquette de \u00ab grosse \u00bb. Pour clouer le bec des mauvaises langues, elle fait le pari avec sa meilleure amie de sortir avec le premier gar\u00e7on qui passera la porte de la classe.","distributeur":"UGC DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-10-25 17:16:03","video":"24723755 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"24723755 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"152954","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"244062","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201636","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201642","MAJDVD_photos":"201631","nb_copie":"0","title":"Tamara","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/24723755.JPG","seances":[{"film_id":"24723755","titre":"Tamara","horaire":"11H20","jour":"Wed","salle_id":"8880","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.europacorpcinemas.com\/reserver\/F152954\/D1477473600\/VF","tags":"","salle":{"id":"8880","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]}