{"template_name":"fullscreen-vertical-1film","template_data":{"display_duration":"60","seuil":"0","complet_txt":"COMPLET"},"films":[{"id":"51231","data":null,"idfilm":"100504","numero_ordre":"51231","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Demain tout commence","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"DEMAIN TOUT COMMENCE","visa":"144087","sortie":"2016-12-07","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-12-07","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die, drame","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H58","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Hugo G\u00e9lin","interpretes":"Omar Sy,  Cl\u00e9mence Po\u00e9sy,  Gloria Colston,  Antoine Bertrand,  Ashley Walters","resume":"L'histoire d'un homme qui se retrouve p\u00e8re du jour au lendemain. La traque de la m\u00e8re du nourrisson, partie faire sa vie ailleurs, va le conduire \u00e0 Londres o\u00f9 il devient cascadeur dans un show TV.","distributeur":"MARS DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-16 11:48:33","video":"51231 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"51231 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"100504","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"240944","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201642","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201639","MAJDVD_photos":"201640","nb_copie":"0","title":"Demain tout commence","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51231.JPG","seances":[{"film_id":"51231","titre":"Demain tout commence","horaire":"13H40","jour":"Wed","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F100504\/D1481114400\/VF","tags":"","salle":{"id":"2259","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}},{"film_id":"51231","titre":"Demain tout commence","horaire":"16H10","jour":"Wed","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F100504\/D1481123400\/VF","tags":"","salle":{"id":"2259","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}},{"film_id":"51231","titre":"Demain tout commence","horaire":"18H30","jour":"Wed","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F100504\/D1481131800\/VF","tags":"","salle":{"id":"2259","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"51067","data":null,"idfilm":"93031","numero_ordre":"51067","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde","titre_original":"Moana","titre_cnc":"","petit_nom":"VAIANA LA LEGENDE DU BOUT DU MONDE","visa":"145439","sortie":"2016-11-30","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-11-30","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Animation, Famille, aventure","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H47","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"John Musker,  Ron Clements","interpretes":"Cerise Calixte,  Anthony Kavanagh,  Mar\u00e9va Galanter,  Alan Tudyk,  Jemaine Clement","resume":"C\u2019est depuis les \u00eeles oc\u00e9aniennes du Pacifique Sud que la jeune Vaiana, en navigatrice \u00e9m\u00e9rite, d\u00e9cide d\u2019entamer ses recherches pour retrouver une \u00eele aussi myst\u00e9rieuse que fabuleuse. Au cours de cette travers\u00e9e au long cours, elle va faire \u00e9quipe avec son idole, le l\u00e9gendaire demi-dieu Maui.","distributeur":"THE WALT DISNEY COMPANY France","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-16 11:50:20","video":"51067 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"51067 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"93031","id_film_3d":"171284","allocine_film_id":"225958","MAJDVD_prefa1_vo":"201633","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201624","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201637","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201637","MAJDVD_photos":"201630","nb_copie":"0","title":"Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51067.JPG","seances":[{"film_id":"51067","titre":"Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde","horaire":"16H10","jour":"Wed","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F93031\/D1481123400\/VF","tags":"","salle":{"id":"2259","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}},{"film_id":"51067","titre":"Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde","horaire":"18H55","jour":"Wed","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F93031\/D1481133300\/VF","tags":"","salle":{"id":"2259","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}},{"film_id":"51067","titre":"Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde","horaire":"21H45","jour":"Wed","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F93031\/D1481143500\/VF","tags":"","salle":{"id":"2259","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"226509","data":null,"idfilm":"149404","numero_ordre":"226509","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Premier Contact","titre_original":"Arrival","titre_cnc":"","petit_nom":"PREMIER CONTACT","visa":"145263","sortie":"2016-12-07","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-12-07","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Science fiction","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H56","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Denis Villeneuve","interpretes":"Amy Adams,  Jeremy Renner,  Forest Whitaker,  Michael Stuhlbarg,  Mark O'Brien","resume":"Lorsque de myst\u00e9rieux vaisseaux venus du fond de l\u2019espace surgissent un peu partout sur Terre, une \u00e9quipe d\u2019experts est rassembl\u00e9e sous la direction de la linguiste Louise Banks afin de tenter de comprendre leurs intentions.","distributeur":"SONY PICTURES RELEASING FRANCE","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-16 11:48:58","video":"226509 vf fa3.mp4","web":"","fa_iphone":"226509 vf fa3.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"149404","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"226509","MAJDVD_prefa1_vo":"201632","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201644","MAJDVD_fa2_vo":"201642","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201644","MAJDVD_fa2_vf":"201644","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201643","MAJDVD_photos":"201636","nb_copie":"0","title":"Premier Contact","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/226509.JPG","seances":[{"film_id":"226509","titre":"Premier Contact","horaire":"21H00","jour":"Wed","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F149404\/D1481140800\/VF","tags":"","salle":{"id":"2259","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]}