{"template_name":"caisse-par-salle-horizontal","template_data":{"display_duration":"60","seuil":"0","complet_txt":"COMPLET"},"salles":[{"id":"2259","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1","films":[{"id":"51231","data":null,"idfilm":"100504","numero_ordre":"51231","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Demain tout commence","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"DEMAIN TOUT COMMENCE","visa":"144087","sortie":"2016-12-07","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-12-07","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die, drame","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H58","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Hugo G\u00e9lin","interpretes":"Omar Sy,  Cl\u00e9mence Po\u00e9sy,  Gloria Colston,  Antoine Bertrand,  Ashley Walters","resume":"L'histoire d'un homme qui se retrouve p\u00e8re du jour au lendemain. La traque de la m\u00e8re du nourrisson, partie faire sa vie ailleurs, va le conduire \u00e0 Londres o\u00f9 il devient cascadeur dans un show TV.","distributeur":"MARS DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 14:32:41","video":"51231 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"51231 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"100504","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"240944","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201642","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201639","MAJDVD_photos":"201640","nb_copie":"0","title":"Demain tout commence","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51231.JPG","seances":[{"film_id":"51231","titre":"Demain tout commence","horaire":"13H50","jour":"Tue","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F100504\/D1481633400\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"51067","data":null,"idfilm":"93031","numero_ordre":"51067","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde","titre_original":"Moana","titre_cnc":"","petit_nom":"VAIANA LA LEGENDE DU BOUT DU MONDE","visa":"145439","sortie":"2016-11-30","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-11-30","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Animation, Famille, aventure","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H47","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"John Musker,  Ron Clements","interpretes":"Cerise Calixte,  Anthony Kavanagh,  Mar\u00e9va Galanter,  Alan Tudyk,  Jemaine Clement","resume":"C\u2019est depuis les \u00eeles oc\u00e9aniennes du Pacifique Sud que la jeune Vaiana, en navigatrice \u00e9m\u00e9rite, d\u00e9cide d\u2019entamer ses recherches pour retrouver une \u00eele aussi myst\u00e9rieuse que fabuleuse. Au cours de cette travers\u00e9e au long cours, elle va faire \u00e9quipe avec son idole, le l\u00e9gendaire demi-dieu Maui.","distributeur":"THE WALT DISNEY COMPANY France","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 11:46:43","video":"51067 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"51067 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"93031","id_film_3d":"171284","allocine_film_id":"225958","MAJDVD_prefa1_vo":"201633","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201624","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201637","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201637","MAJDVD_photos":"201630","nb_copie":"0","title":"Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51067.JPG","seances":[{"film_id":"51067","titre":"Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde","horaire":"16H10","jour":"Tue","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F93031\/D1481641800\/VF","tags":""},{"film_id":"51067","titre":"Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde","horaire":"18H55","jour":"Tue","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F93031\/D1481651700\/VF","tags":""},{"film_id":"51067","titre":"Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde","horaire":"21H45","jour":"Tue","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F93031\/D1481661900\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"51453","data":null,"idfilm":"110744","numero_ordre":"51453","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Papa ou maman 2","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"PAPA OU MAMAN 2","visa":"143780","sortie":"2016-12-07","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-12-07","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H26","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Martin Bourboulon","interpretes":"Laurent Lafitte,  Marina Fo\u00efs,  Alexandre Desrousseaux,  Anna Lemarchand,  Achille Potier","resume":"Deux ans ont pass\u00e9. Apr\u00e8s avoir rat\u00e9 leur s\u00e9paration, les Leroy semblent parfaitement r\u00e9ussir leur divorce. Mais l'apparition de deux nouveaux amoureux dans la vie de Vincent et de Florence va mettre le feu aux poudres.\u00a0Le match entre les ex-\u00e9poux\u00a0reprend.","distributeur":"PATHE DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 14:33:28","video":"51453 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"51453 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"110744","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"239764","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201625","MAJDVD_prefa2_vf":"201637","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"0","MAJDVD_fa2_vf":"201642","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201640","MAJDVD_photos":"201643","nb_copie":"0","title":"Papa ou maman 2","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51453.JPG","seances":[{"film_id":"51453","titre":"Papa ou maman 2","horaire":"18H30","jour":"Tue","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F110744\/D1481650200\/VF","tags":""},{"film_id":"51453","titre":"Papa ou maman 2","horaire":"21H00","jour":"Tue","salle_id":"2259","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F110744\/D1481659200\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]},{"id":"8876","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 2","numero":"2","slug":"salle-2","films":[{"id":"51067","data":null,"idfilm":"93031","numero_ordre":"51067","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde","titre_original":"Moana","titre_cnc":"","petit_nom":"VAIANA LA LEGENDE DU BOUT DU MONDE","visa":"145439","sortie":"2016-11-30","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-11-30","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Animation, Famille, aventure","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H47","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"John Musker,  Ron Clements","interpretes":"Cerise Calixte,  Anthony Kavanagh,  Mar\u00e9va Galanter,  Alan Tudyk,  Jemaine Clement","resume":"C\u2019est depuis les \u00eeles oc\u00e9aniennes du Pacifique Sud que la jeune Vaiana, en navigatrice \u00e9m\u00e9rite, d\u00e9cide d\u2019entamer ses recherches pour retrouver une \u00eele aussi myst\u00e9rieuse que fabuleuse. Au cours de cette travers\u00e9e au long cours, elle va faire \u00e9quipe avec son idole, le l\u00e9gendaire demi-dieu Maui.","distributeur":"THE WALT DISNEY COMPANY France","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 11:46:43","video":"51067 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"51067 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"93031","id_film_3d":"171284","allocine_film_id":"225958","MAJDVD_prefa1_vo":"201633","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201624","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201637","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201637","MAJDVD_photos":"201630","nb_copie":"0","title":"Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51067.JPG","seances":[{"film_id":"51067","titre":"Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde","horaire":"13H50","jour":"Tue","salle_id":"8876","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F93031\/D1481633400\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"51421","data":null,"idfilm":"110084","numero_ordre":"51421","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Sully","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"SULLY","visa":"145278","sortie":"2016-11-30","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-11-30","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Biopic, drame","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H36","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Clint Eastwood","interpretes":"Tom Hanks,  Aaron Eckhart,  Laura Linney,  Anna Gunn,  Autumn Reeser","resume":"Le 15 janvier 2009, l'incroyable se produit : un avion qui vient de subir une terrible avarie r\u00e9ussit \u00e0 se poser sans encombre sur les eaux glac\u00e9es du fleuve Hudson, au large de Manhattan. Bilan\u00a0: les 155 passagers ont la vie sauve !\u00a0","distributeur":"WARNER BROS.","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 11:46:40","video":"51421 vf fa3.mp4","web":"","fa_iphone":"51421 vf fa3.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"110084","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"238330","MAJDVD_prefa1_vo":"201633","MAJDVD_prefa2_vo":"201637","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201639","MAJDVD_fa2_vo":"201639","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201639","MAJDVD_fa2_vf":"201639","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201642","MAJDVD_photos":"201634","nb_copie":"0","title":"Sully","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51421.JPG","seances":[{"film_id":"51421","titre":"Sully","horaire":"18H30","jour":"Tue","salle_id":"8876","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F110084\/D1481650200\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"51372","data":null,"idfilm":"108944","numero_ordre":"51372","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Les Animaux fantastiques","titre_original":"Fantastic Beasts and Where to Find Them","titre_cnc":"","petit_nom":"LES ANIMAUX FANTASTIQUES","visa":"145368","sortie":"2016-11-16","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-11-16","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"fantastique, aventure","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"2H13","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Grande-Bretagne, U.S.A.","realisateur":"David Yates","interpretes":"Eddie Redmayne,  Katherine Waterston,  Dan Fogler,  Alison Sudol,  Colin Farrell","resume":"1926. Norbert Dragonneau rentre \u00e0 peine d'un p\u00e9riple \u00e0 travers le monde o\u00f9 il a r\u00e9pertori\u00e9 un bestiaire extraordinaire de cr\u00e9atures fantastiques. Il pense faire une courte halte \u00e0 New York mais une s\u00e9rie d'\u00e9v\u00e9nements et de rencontres inattendues risquent de prolonger son s\u00e9jour.","distributeur":"WARNER BROS.","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 11:42:11","video":"51372 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"51372 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"108944","id_film_3d":"108954","allocine_film_id":"223940","MAJDVD_prefa1_vo":"201641","MAJDVD_prefa2_vo":"201641","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201642","MAJDVD_fa2_vo":"201615","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201642","MAJDVD_fa2_vf":"201615","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201643","MAJDVD_photos":"201615","nb_copie":"0","title":"Les Animaux fantastiques","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51372.JPG","seances":[{"film_id":"51372","titre":"Les Animaux fantastiques","horaire":"21H00","jour":"Tue","salle_id":"8876","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F108944\/D1481659200\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]},{"id":"8877","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 3","numero":"3","slug":"salle-3","films":[{"id":"51067","data":null,"idfilm":"93031","numero_ordre":"51067","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde","titre_original":"Moana","titre_cnc":"","petit_nom":"VAIANA LA LEGENDE DU BOUT DU MONDE","visa":"145439","sortie":"2016-11-30","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-11-30","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Animation, Famille, aventure","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H47","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"John Musker,  Ron Clements","interpretes":"Cerise Calixte,  Anthony Kavanagh,  Mar\u00e9va Galanter,  Alan Tudyk,  Jemaine Clement","resume":"C\u2019est depuis les \u00eeles oc\u00e9aniennes du Pacifique Sud que la jeune Vaiana, en navigatrice \u00e9m\u00e9rite, d\u00e9cide d\u2019entamer ses recherches pour retrouver une \u00eele aussi myst\u00e9rieuse que fabuleuse. Au cours de cette travers\u00e9e au long cours, elle va faire \u00e9quipe avec son idole, le l\u00e9gendaire demi-dieu Maui.","distributeur":"THE WALT DISNEY COMPANY France","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 11:46:43","video":"51067 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"51067 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"93031","id_film_3d":"171284","allocine_film_id":"225958","MAJDVD_prefa1_vo":"201633","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201624","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201637","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201637","MAJDVD_photos":"201630","nb_copie":"0","title":"Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51067.JPG","seances":[{"film_id":"51067","titre":"Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde","horaire":"18H30","jour":"Tue","salle_id":"8877","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F93031\/D1481650200\/VF","tags":""},{"film_id":"51067","titre":"Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde","horaire":"21H00","jour":"Tue","salle_id":"8877","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F93031\/D1481659200\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"226509","data":null,"idfilm":"149404","numero_ordre":"226509","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Premier Contact","titre_original":"Arrival","titre_cnc":"","petit_nom":"PREMIER CONTACT","visa":"145263","sortie":"2016-12-07","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-12-07","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Science fiction","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H56","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Denis Villeneuve","interpretes":"Amy Adams,  Jeremy Renner,  Forest Whitaker,  Michael Stuhlbarg,  Mark O'Brien","resume":"Lorsque de myst\u00e9rieux vaisseaux venus du fond de l\u2019espace surgissent un peu partout sur Terre, une \u00e9quipe d\u2019experts est rassembl\u00e9e sous la direction de la linguiste Louise Banks afin de tenter de comprendre leurs intentions.","distributeur":"SONY PICTURES RELEASING FRANCE","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 14:33:32","video":"226509 vf fa3.mp4","web":"","fa_iphone":"226509 vf fa3.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"149404","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"226509","MAJDVD_prefa1_vo":"201632","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201644","MAJDVD_fa2_vo":"201642","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201644","MAJDVD_fa2_vf":"201644","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201643","MAJDVD_photos":"201636","nb_copie":"0","title":"Premier Contact","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/226509.JPG","seances":[{"film_id":"226509","titre":"Premier Contact","horaire":"13H50","jour":"Tue","salle_id":"8877","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F149404\/D1481633400\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"24723609","data":null,"idfilm":"140154","numero_ordre":"24723609","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Le Lac des cygnes (Bolcho\u00ef-Path\u00e9 Live)","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"LE LAC DES CYGNES BOLCHOI PATHE LIVE","visa":"2014001268","sortie":"2017-02-05","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-02-05","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"divers","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"3H00","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Russie","realisateur":"","interpretes":"Svetlana Zakharova,  Denis Rodkin,  Artemy Belyakov,  Igor Tsvirko","resume":"Un soir, errant pr\u00e8s d\u2019un myst\u00e9rieux lac, le prince Siegfried rencontre l\u2019\u00e9nigmatique Odette. Comme ensorcel\u00e9 par sa beaut\u00e9, il lui jure fid\u00e9lit\u00e9. Cependant le prince se rend compte trop tard que le destin en a d\u00e9cid\u00e9 autrement pour lui\u2026\u00a0Un ballet d\u2019une beaut\u00e9 in\u00e9galable et une partition sublime cr\u00e9\u00e9s au Bolcho\u00ef en 1877. Dans le double r\u00f4le du cygne blanc Odette et de sa rivale le cygne noir Odile, l\u2019\u00e9toile Svetlana Zakharova respire d\u2019une technique parfaite en \u00e9quilibre entre vuln\u00e9rabilit\u00e9 et tromperie, accompagn\u00e9e du puissant et romantique Denis Rodkin en prince Siegfried et du corps de ballet grandiose du Bolcho\u00ef.\u00a0Ballet film\u00e9 en direct le 25\/01\/15","distributeur":"PATHE LIVE","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 11:13:07","video":"24723609 vo fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"24723609 vo fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"140154","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"247395","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201623","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"0","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201636","MAJDVD_photos":"0","nb_copie":"0","title":"Le Lac des cygnes (Bolcho\u00ef-Path\u00e9 Live)","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/24723609.JPG","seances":[{"film_id":"24723609","titre":"Le Lac des cygnes (Bolcho\u00ef-Path\u00e9 Live)","horaire":"15H35","jour":"Tue","salle_id":"8877","salle_num":"3","version":"vo","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F140154\/D1481639700\/VO","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]},{"id":"8878","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 4","numero":"4","slug":"salle-4","films":[{"id":"51231","data":null,"idfilm":"100504","numero_ordre":"51231","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Demain tout commence","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"DEMAIN TOUT COMMENCE","visa":"144087","sortie":"2016-12-07","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-12-07","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die, drame","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H58","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Hugo G\u00e9lin","interpretes":"Omar Sy,  Cl\u00e9mence Po\u00e9sy,  Gloria Colston,  Antoine Bertrand,  Ashley Walters","resume":"L'histoire d'un homme qui se retrouve p\u00e8re du jour au lendemain. La traque de la m\u00e8re du nourrisson, partie faire sa vie ailleurs, va le conduire \u00e0 Londres o\u00f9 il devient cascadeur dans un show TV.","distributeur":"MARS DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 14:32:41","video":"51231 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"51231 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"100504","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"240944","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201642","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201639","MAJDVD_photos":"201640","nb_copie":"0","title":"Demain tout commence","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51231.JPG","seances":[{"film_id":"51231","titre":"Demain tout commence","horaire":"18H30","jour":"Tue","salle_id":"8878","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F100504\/D1481650200\/VF","tags":""},{"film_id":"51231","titre":"Demain tout commence","horaire":"21H00","jour":"Tue","salle_id":"8878","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F100504\/D1481659200\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"1241697","data":null,"idfilm":"124894","numero_ordre":"1241697","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Moi, Daniel Blake","titre_original":"I, Daniel Blake","titre_cnc":"","petit_nom":"MOI DANIEL BLAKE","visa":"143545","sortie":"2016-10-26","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-10-26","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"drame","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H41","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Belgique, France","realisateur":"Ken Loach","interpretes":"Dave Johns,  Hayley Squires,  Dylan McKiernan,  Sharon Percy,  Briana Shann","resume":"Pour la premi\u00e8re fois de sa vie, Daniel Blake, un menuisier anglais de 59 ans, est contraint de faire appel \u00e0 l\u2019aide sociale \u00e0 la suite de probl\u00e8mes cardiaques. Mais bien que son m\u00e9decin lui ait interdit de travailler, il se voit signifier l'obligation d'une recherche d'emploi sous peine de sanction.","distributeur":"LE PACTE","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 14:32:05","video":"1241697 vo fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"1241697 vo fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"124894","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"241697","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201641","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"0","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201643","MAJDVD_photos":"201629","nb_copie":"0","title":"Moi, Daniel Blake","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/1241697.JPG","seances":[{"film_id":"1241697","titre":"Moi, Daniel Blake","horaire":"13H50","jour":"Tue","salle_id":"8878","salle_num":"4","version":"vo","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F124894\/D1481633400\/VO","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"46474","data":null,"idfilm":"49255","numero_ordre":"46474","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"ALIEN LE HUITIEME PASSAGER","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"ALIEN LE HUITIEME PASSAGER","visa":"","sortie":"1970-11-30","sortieabs":"0","sortieoriginale":"0000-00-00","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"FA","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H55","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"\u00c9TATS-UNIS","realisateur":"Ridley Scott","interpretes":"Tom Skerritt, Sigourney Weaver, Veronica Cartwright, Harry Dean Stanton","resume":"Pr\u00e8s d'un vaisseau spatial \u00e9chou\u00e9 sur une lointaine plan\u00e8te, des Terriens en mission d\u00e9couvrent de bien \u00e9tranges \"oeufs\". Ils en ram\u00e8nent un \u00e0 bord, ignorant qu'ils viennent d'introduire parmi eux un huiti\u00e8me passager particu li\u00e8rement f\u00e9roce et meurtrier.","distributeur":"","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"0000-00-00 00:00:00","video":null,"web":"","fa_iphone":"","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"62","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"0","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"0","MAJDVD_photos":"0","nb_copie":"0","title":"ALIEN LE HUITIEME PASSAGER","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/46474.JPG","seances":[{"film_id":"46474","titre":"ALIEN LE HUITIEME PASSAGER","horaire":"15H00","jour":"Tue","salle_id":"8878","salle_num":"4","version":"vo","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F49255\/D1481637600\/VO","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]},{"id":"8879","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 5","numero":"5","slug":"salle-5","films":[{"id":"51453","data":null,"idfilm":"110744","numero_ordre":"51453","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Papa ou maman 2","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"PAPA OU MAMAN 2","visa":"143780","sortie":"2016-12-07","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-12-07","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H26","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Martin Bourboulon","interpretes":"Laurent Lafitte,  Marina Fo\u00efs,  Alexandre Desrousseaux,  Anna Lemarchand,  Achille Potier","resume":"Deux ans ont pass\u00e9. Apr\u00e8s avoir rat\u00e9 leur s\u00e9paration, les Leroy semblent parfaitement r\u00e9ussir leur divorce. Mais l'apparition de deux nouveaux amoureux dans la vie de Vincent et de Florence va mettre le feu aux poudres.\u00a0Le match entre les ex-\u00e9poux\u00a0reprend.","distributeur":"PATHE DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 14:33:28","video":"51453 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"51453 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"110744","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"239764","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201625","MAJDVD_prefa2_vf":"201637","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"0","MAJDVD_fa2_vf":"201642","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201640","MAJDVD_photos":"201643","nb_copie":"0","title":"Papa ou maman 2","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51453.JPG","seances":[{"film_id":"51453","titre":"Papa ou maman 2","horaire":"13H50","jour":"Tue","salle_id":"8879","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F110744\/D1481633400\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"226509","data":null,"idfilm":"149404","numero_ordre":"226509","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Premier Contact","titre_original":"Arrival","titre_cnc":"","petit_nom":"PREMIER CONTACT","visa":"145263","sortie":"2016-12-07","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-12-07","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Science fiction","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H56","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Denis Villeneuve","interpretes":"Amy Adams,  Jeremy Renner,  Forest Whitaker,  Michael Stuhlbarg,  Mark O'Brien","resume":"Lorsque de myst\u00e9rieux vaisseaux venus du fond de l\u2019espace surgissent un peu partout sur Terre, une \u00e9quipe d\u2019experts est rassembl\u00e9e sous la direction de la linguiste Louise Banks afin de tenter de comprendre leurs intentions.","distributeur":"SONY PICTURES RELEASING FRANCE","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 14:33:32","video":"226509 vf fa3.mp4","web":"","fa_iphone":"226509 vf fa3.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"149404","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"226509","MAJDVD_prefa1_vo":"201632","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201644","MAJDVD_fa2_vo":"201642","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201644","MAJDVD_fa2_vf":"201644","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201643","MAJDVD_photos":"201636","nb_copie":"0","title":"Premier Contact","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/226509.JPG","seances":[{"film_id":"226509","titre":"Premier Contact","horaire":"18H30","jour":"Tue","salle_id":"8879","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F149404\/D1481650200\/VF","tags":""},{"film_id":"226509","titre":"Premier Contact","horaire":"21H00","jour":"Tue","salle_id":"8879","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F149404\/D1481659200\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]},{"id":"8880","data":{},"etablissement_id":"522","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6","films":[{"id":"51365","data":null,"idfilm":"108754","numero_ordre":"51365","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Bridget Jones Baby","titre_original":"Bridget Jones's Baby","titre_cnc":"","petit_nom":"BRIDGET JONES BABY","visa":"145230","sortie":"2016-10-05","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2016-10-05","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die, Romance","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"2H03","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France, Grande-Bretagne, Irlande","realisateur":"Sharon Maguire","interpretes":"Renee Zellweger,  Colin Firth,  Patrick Dempsey,  Jim Broadbent,  Gemma Jones","resume":"Apr\u00e8s avoir rompu avec Mark Darcy, Bridget se retrouve de nouveau c\u00e9libataire, 40 ans pass\u00e9s, plus concentr\u00e9e sur sa carri\u00e8re et ses amis que sur sa vie amoureuse. Pour une fois, tout est sous contr\u00f4le ! Jusqu\u2019\u00e0 ce que Bridget fasse la rencontre de Jack\u2026 Puis retrouve Darcy\u2026 Puis d\u00e9couvre qu\u2019elle est enceinte\u2026 Mais de qui ???\u00a0","distributeur":"STUDIOCANAL","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2016-12-13 11:09:10","video":"51365 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"51365 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"108754","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"170004","MAJDVD_prefa1_vo":"201637","MAJDVD_prefa2_vo":"201637","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201634","MAJDVD_fa2_vo":"201425","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201637","MAJDVD_prefa2_vf":"201637","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201433","MAJDVD_fa2_vf":"201634","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201636","MAJDVD_photos":"201615","nb_copie":"0","title":"Bridget Jones Baby","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51365.JPG","seances":[{"film_id":"51365","titre":"Bridget Jones Baby","horaire":"16H00","jour":"Tue","salle_id":"8880","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F108754\/D1481641200\/VF","tags":""},{"film_id":"51365","titre":"Bridget Jones Baby","horaire":"19H15","jour":"Tue","salle_id":"8880","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/demodemat.cotecine.fr\/reserver\/F108754\/D1481652900\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]}]}